msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-05 09:45+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-10 06:22\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 2\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/locales/_pot/main.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 262\n"

#: inc/core/_fake_l10n.php:6 src/Process/Backend/User.php:225
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:499
#: src/Process/Install/Install.php:418
msgid "medium"
msgstr "介质"

#: inc/core/_fake_l10n.php:7
msgid "small"
msgstr "小"

#: inc/core/_fake_l10n.php:8
msgid "thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: inc/core/_fake_l10n.php:9
msgid "square"
msgstr "正方形"

#: inc/core/_fake_l10n.php:13 src/Core/Backend/Action/Actions.php:159
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPosts.php:64
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPosts.php:71
#: src/Core/Backend/Favorites.php:423 src/Core/Backend/Menus.php:167
#: src/Core/Backend/UserPref.php:40 src/Core/Backend/UserPref.php:176
#: src/Process/Backend/Post.php:528 src/Process/Backend/Post.php:542
#: src/Process/Backend/Posts.php:85 src/Process/Backend/Posts.php:90
msgid "Posts"
msgstr "岗位"

#: inc/core/_fake_l10n.php:14
msgid "Pages"
msgstr "页数"

#: src/Core/Auth.php:147
msgid "administrator"
msgstr "管理员"

#: src/Core/Auth.php:148
msgid "manage all entries and comments"
msgstr "管理所有文章和评论"

#: src/Core/Auth.php:149
msgid "manage their own entries and comments"
msgstr "管理他们自己的文章和评论"

#: src/Core/Auth.php:150
msgid "publish entries and comments"
msgstr "发布文章和评论"

#: src/Core/Auth.php:151
msgid "delete entries and comments"
msgstr "删除文章和评论"

#: src/Core/Auth.php:152
msgid "manage categories"
msgstr "管理分类目录"

#: src/Core/Auth.php:153
msgid "manage all media items"
msgstr "管理全部媒体条目"

#: src/Core/Auth.php:154
msgid "manage their own media items"
msgstr "管理他们自己的媒体条目"

#: src/Core/Auth.php:606
msgid "That user does not exist in the database."
msgstr "用户在数据库中不存在。"

#: src/Core/Auth.php:633
msgid "That key does not exist in the database."
msgstr "该键在数据库中不存在。"

#: src/Core/Backend/Action/Actions.php:158
#: src/Core/Backend/Action/ActionsComments.php:159
#: src/Core/Backend/Combos.php:279 src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:71
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:60
#: src/Process/Backend/Home.php:456 src/Process/Backend/Post.php:709
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogs.php:45
#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogs.php:71
#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogs.php:78
#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogs.php:118
#: src/Core/Backend/Favorites.php:500 src/Core/Backend/Menus.php:244
#: src/Core/Backend/UserPref.php:73 src/Core/Backend/UserPref.php:190
#: src/Process/Backend/Blog.php:98 src/Process/Backend/BlogDel.php:91
#: src/Process/Backend/BlogPref.php:434
msgid "Blogs"
msgstr "博客"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogs.php:89
msgid "Back to blogs list"
msgstr "回到博客列表"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogs.php:119
msgid "Blogs actions"
msgstr "博客行动"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogs.php:157
#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:71
msgid "Blog id"
msgstr "博客ID"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogs.php:159 src/Core/Backend/Combos.php:335
#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:77
#: src/Core/Backend/UserPref.php:75 src/Process/Backend/Blog.php:141
#: src/Process/Backend/BlogPref.php:488
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:231
msgid "Blog name"
msgstr "博客名称"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogsDefault.php:34
#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:35
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:49
#: src/Core/Backend/Combos.php:282 src/Core/Backend/Combos.php:305
#: src/Core/Backend/Combos.php:337
#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:101
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:159
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:113
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:72
#: src/Core/Backend/UserPref.php:54 src/Core/Backend/UserPref.php:79
#: src/Process/Backend/Post.php:614 src/Process/Backend/Post.php:1064
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:234
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogsDefault.php:35
msgid "Set online"
msgstr "在线设置"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogsDefault.php:36
msgid "Set offline"
msgstr "设置脱机"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogsDefault.php:37
msgid "Set as removed"
msgstr "设为已删除"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogsDefault.php:42
#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogsDefault.php:43
#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:50
#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:51
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:103
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:104
#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:331
#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:334
#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1347 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:126
#: src/Process/Backend/Comment.php:315 src/Process/Backend/Langs.php:278
#: src/Process/Backend/Post.php:798 src/Process/Backend/Users.php:42
#: src/Process/Upgrade/Langs.php:296
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogsDefault.php:63
#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogsDefault.php:104
msgid "No blog selected"
msgstr "没有选择博客"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogsDefault.php:85
msgid "Selected blogs have been successfully updated."
msgstr "部分博客已成功更新。"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogsDefault.php:108
#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1685 src/Core/Backend/ThemesList.php:732
#: src/Core/Upgrade/PluginsList.php:399 src/Process/Backend/BlogDel.php:67
#: src/Process/Backend/Langs.php:131 src/Process/Backend/Langs.php:176
#: src/Process/Backend/User.php:100 src/Process/Backend/UsersActions.php:109
#: src/Process/Upgrade/Langs.php:161 src/Process/Upgrade/Langs.php:206
msgid "Password verification failed"
msgstr "密码验证失败"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogsDefault.php:114
#: src/Process/Backend/BlogPref.php:942
msgid "The current blog cannot be deleted."
msgstr "当前的博客不能被删除。"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsBlogsDefault.php:131
#, php-format
msgid "%d blog has been successfully deleted"
msgid_plural "%d blogs have been successfully deleted"
msgstr[0] "%d 博客已被成功删除"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsComments.php:45
#: src/Core/Backend/Action/ActionsComments.php:71
#: src/Core/Backend/Action/ActionsComments.php:78
#: src/Core/Backend/Action/ActionsComments.php:118
#: src/Core/Backend/Favorites.php:438
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:90
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:93
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:94 src/Core/Backend/Menus.php:154
#: src/Core/Backend/UserPref.php:45 src/Core/Backend/UserPref.php:50
#: src/Core/Backend/UserPref.php:183 src/Process/Backend/Post.php:847
#: src/Process/Backend/Post.php:856
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsComments.php:89
msgid "Back to comments list"
msgstr "回到评论列表"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsComments.php:119
msgid "Comments actions"
msgstr "评论行动"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsComments.php:157
#: src/Core/Backend/Combos.php:281 src/Core/Backend/Combos.php:304
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:149
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:83
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:68
#: src/Core/Backend/UserPref.php:44 src/Core/Backend/UserPref.php:53
#: src/Process/Backend/Comment.php:273 src/Process/Backend/Post.php:891
#: src/Process/Backend/Post.php:1061
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:36
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:50
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:37
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:51
msgid "Unpublish"
msgstr "未发布"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:38
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:53
msgid "Mark as pending"
msgstr "标记为待审核"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:39
msgid "Mark as junk"
msgstr "标记为废品"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:66
msgid "Blocklist IP"
msgstr "封锁名单IP"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:68
msgid "Blocklist IP (global)"
msgstr "封锁名单IP（全球）"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:72
#: src/Process/Backend/Post.php:1063
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:89
#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:116
#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:144
msgid "No comment selected"
msgstr "没有选择评论"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:101
#: src/Process/Backend/Comments.php:128
msgid "Selected comments have been successfully updated."
msgstr "选定的评论已经成功更新。"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:129
#: src/Process/Backend/Comments.php:130
msgid "Selected comments have been successfully deleted."
msgstr "选定的评论已被成功删除。"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsCommentsDefault.php:178
msgid "IP addresses for selected comments have been blocklisted."
msgstr "所选评论的IP地址已被列入封锁名单。"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPosts.php:82
msgid "Back to entries list"
msgstr "回到条目列表"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPosts.php:112
msgid "Posts actions"
msgstr "岗位行动"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:52
msgid "Schedule"
msgstr "计划"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:63
msgid "First publication"
msgstr "首次出版"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:64
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:199
msgid "Never published"
msgstr "从未出版"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:65
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:199
msgid "Already published"
msgstr "已经出版"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:71
msgid "Mark"
msgstr "标记"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:72
msgid "Mark as selected"
msgstr "标记为精选的"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:73
msgid "Mark as unselected"
msgstr "标记为非精选的"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:78
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:84
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:93
msgid "Change"
msgstr "改变"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:79
msgid "Change category"
msgstr "改变分类目录"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:85
msgid "Change language"
msgstr "改变语言"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:94
msgid "Change author"
msgstr "改变作者"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:128
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:185
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:217
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:259
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:298
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:427
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:525
msgid "No entry selected"
msgstr "没有选择条目"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:147
msgid "Published entries cannot be set to scheduled"
msgstr "发布的条目不能被设置为预定的"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:156
#, php-format
msgid "%d entry has been successfully updated to status : \"%s\""
msgid_plural "%d entries have been successfully updated to status : \"%s\""
msgstr[0] "%d 条目已成功更新为状态：\"%s\""

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:194
#, php-format
msgid "%d entry has been successfully updated as: \"%s\""
msgid_plural "%d entries have been successfully updated as: \"%s\""
msgstr[0] "%d 条目已被成功更新为：\"%s\""

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:226
#, php-format
msgid "%d entry has been successfully marked as selected"
msgid_plural "%d entries have been successfully marked as selected"
msgstr[0] "%d 条目已被成功标记为选中"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:237
#, php-format
msgid "%d entry has been successfully marked as unselected"
msgid_plural "%d entries have been successfully marked as unselected"
msgstr[0] "%d 条目已被成功标记为未被选中"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:274
#, php-format
msgid "%d entry has been successfully deleted"
msgid_plural "%d entries have been successfully deleted"
msgstr[0] "%d 条目已被成功删除"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:320
#: src/Core/Backend/Combos.php:41 src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:120
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:315
msgid "(No cat)"
msgstr "(没有猫)"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:327
#, php-format
msgid "%d entry has been successfully moved to category \"%s\""
msgid_plural "%d entries have been successfully moved to category \"%s\""
msgstr[0] "%d 条目已成功转移到类别 \"%s\""

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:343
msgid "Change category for this selection"
msgstr "改变文章的分类目录"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:357
#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:131 src/Process/Backend/Home.php:463
#: src/Process/Backend/Post.php:649
msgid "Category:"
msgstr "分类目录："

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:370
msgid "Create a new category for the post(s)"
msgstr "为帖子创建一个新的类别"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:374
#: src/Process/Backend/Home.php:453 src/Process/Backend/Home.php:470
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1064 src/Process/Backend/Post.php:657
#: src/Process/Backend/Post.php:705
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:383
#: src/Process/Backend/Category.php:244 src/Process/Backend/Category.php:298
#: src/Process/Backend/Home.php:472 src/Process/Backend/Post.php:659
msgid "Parent:"
msgstr "上层目录："

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:398
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:503
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:593
#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1979 src/Process/Backend/BlogPref.php:927
#: src/Process/Backend/Category.php:276 src/Process/Backend/Category.php:308
#: src/Process/Backend/Category.php:342 src/Process/Backend/Comment.php:311
#: src/Process/Backend/Home.php:478 src/Process/Backend/MediaItem.php:1109
#: src/Process/Backend/Post.php:776 src/Process/Backend/Post.php:916
#: src/Process/Backend/User.php:421 src/Process/Backend/UsersActions.php:358
#: src/Process/Install/Install.php:500
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:430
msgid "This user does not exist"
msgstr "用户不存在"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:444
#, php-format
msgid "%d entry has been successfully set to user \"%s\""
msgid_plural "%d entries have been successfully set to user \"%s\""
msgstr[0] "%d 条目已成功设置为用户 \"%s\""

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:477
msgid "Change author for this selection"
msgstr "改变文章的作者"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:490
msgid "New author (author ID):"
msgstr "新作者（作者ID）："

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:540
#, php-format
msgid "%d entry has been successfully set to language \"%s\""
msgid_plural "%d entries have been successfully set to language \"%s\""
msgstr[0] "%d 条目已被成功设置为语言 \"%s\""

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:555
msgid "Change language for this selection"
msgstr "改变该选择的语言"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:563
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:567
#: src/Core/Backend/Combos.php:136 src/Core/Backend/Combos.php:141
#: src/Core/Backend/Combos.php:182
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:563
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:566
#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:569
#: src/Core/Backend/Combos.php:135 src/Core/Backend/Combos.php:140
#: src/Core/Backend/Combos.php:143
msgid "Most used"
msgstr "最多使用"

#: src/Core/Backend/Action/ActionsPostsDefault.php:581
msgid "Entry language:"
msgstr "入境语言："

#: src/Core/Backend/Combos.php:182
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/Core/Backend/Combos.php:265 src/Process/Backend/UserPreferences.php:166
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: src/Core/Backend/Combos.php:266 src/Process/Backend/UserPreferences.php:167
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: src/Core/Backend/Combos.php:278 src/Core/Backend/Combos.php:301
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:154
#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:130
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:75
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:64
#: src/Core/Backend/UserPref.php:42 src/Core/Backend/UserPref.php:52
#: src/Core/Backend/UserPref.php:201 src/Process/Backend/Post.php:1062
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/Core/Backend/Combos.php:280 src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:79
#: src/Core/Backend/UserPref.php:43 src/Process/Backend/Post.php:648
msgid "Category"
msgstr "分类目录"

#: src/Core/Backend/Combos.php:283 src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:202
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:228
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:289
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:163
msgid "Selected"
msgstr "精选的"

#: src/Core/Backend/Combos.php:284
msgid "Number of comments"
msgstr "评论的数量"

#: src/Core/Backend/Combos.php:285
msgid "Number of trackbacks"
msgstr "追踪的数量"

#: src/Core/Backend/Combos.php:302
msgid "Entry title"
msgstr "文章标题"

#: src/Core/Backend/Combos.php:303
msgid "Entry date"
msgstr "进入日期"

#: src/Core/Backend/Combos.php:306
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:172
#: src/Core/Backend/UserPref.php:56
msgid "Spam filter"
msgstr "垃圾邮件过滤器"

#: src/Core/Backend/Combos.php:317
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:166
#: src/Core/Backend/UserPref.php:55
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: src/Core/Backend/Combos.php:334 src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:95
#: src/Core/Backend/UserPref.php:78
msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

#: src/Core/Backend/Combos.php:336 src/Process/Backend/Blog.php:122
#: src/Process/Backend/BlogPref.php:808
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:230
msgid "Blog ID"
msgstr "博客 ID"

#: src/Core/Backend/Combos.php:355 src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:63
#: src/Process/Install/Install.php:480
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/Core/Backend/Combos.php:356 src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:73
#: src/Core/Backend/UserPref.php:67
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: src/Core/Backend/Combos.php:357 src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:68
#: src/Core/Backend/UserPref.php:66
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: src/Core/Backend/Combos.php:358 src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:78
#: src/Core/Backend/UserPref.php:68
msgid "Display name"
msgstr "显示的名字"

#: src/Core/Backend/Combos.php:359
msgid "Number of entries"
msgstr "文章数目"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:304
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:812
msgid "My favorites"
msgstr "我的最爱"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:406 src/Core/Backend/Menus.php:194
#: src/Core/Backend/Page.php:381 src/Process/Backend/Media.php:558
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:39
msgid "My preferences"
msgstr "我的偏好"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:412 src/Core/Backend/Menus.php:180
#: src/Process/Backend/Home.php:451 src/Process/Backend/Post.php:70
#: src/Process/Backend/Post.php:758 src/Process/Backend/Posts.php:101
msgid "New post"
msgstr "新文章"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:433 src/Process/Backend/Rest.php:77
#, php-format
msgid "%d post"
msgid_plural "%d posts"
msgstr[0] "%d 帖子"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:448 src/Process/Backend/Rest.php:91
#, php-format
msgid "%d comment"
msgid_plural "%d comments"
msgstr[0] "%d 个评论"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:453 src/Core/Backend/Menus.php:141
#: src/Core/Backend/UserPref.php:209 src/Process/Backend/PostsPopup.php:100
#: src/Process/Backend/Search.php:140 src/Process/Backend/Search.php:145
#: src/Process/Backend/Search.php:157
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:463 src/Core/Backend/Menus.php:129
#: src/Process/Backend/Categories.php:141
#: src/Process/Backend/Categories.php:146 src/Process/Backend/Category.php:201
msgid "Categories"
msgstr "分类目录"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:472 src/Core/Backend/MediaPage.php:354
#: src/Core/Backend/MediaPage.php:356 src/Core/Backend/MediaPage.php:406
#: src/Core/Backend/Menus.php:116 src/Core/Backend/UserPref.php:198
#: src/Process/Backend/Media.php:473 src/Process/Backend/Media.php:512
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:450 src/Process/Backend/MediaItem.php:456
msgid "Media manager"
msgstr "媒体管理中心"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:482 src/Core/Backend/Menus.php:104
#: src/Process/Backend/BlogPref.php:427 src/Process/Backend/BlogPref.php:435
#: src/Process/Backend/BlogPref.php:448
msgid "Blog settings"
msgstr "博客设置"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:491 src/Core/Backend/Menus.php:92
#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:82 src/Process/Backend/BlogTheme.php:91
#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:163
msgid "Blog appearance"
msgstr "博客外观"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:510 src/Core/Backend/Menus.php:234
#: src/Core/Backend/UserPref.php:64 src/Core/Backend/UserPref.php:166
#: src/Process/Backend/BlogPref.php:957 src/Process/Backend/User.php:235
#: src/Process/Backend/Users.php:100 src/Process/Backend/Users.php:105
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:151
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:159
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:166
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:516 src/Core/Backend/Menus.php:224
#: src/Process/Backend/Plugins.php:93 src/Process/Backend/Plugins.php:106
#: src/Process/Backend/Plugins.php:342 src/Process/Backend/Plugins.php:349
#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:143 src/Process/Upgrade/Plugins.php:153
msgid "Plugins management"
msgstr "插件管理"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:522 src/Core/Backend/Menus.php:214
#: src/Core/Upgrade/Utility.php:291
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: src/Core/Backend/Favorites.php:528 src/Core/Backend/Page.php:458
#: src/Core/Backend/Page.php:459 src/Process/Backend/Help.php:107
#: src/Process/Backend/Help.php:114 src/Process/Backend/Help.php:120
msgid "Global help"
msgstr "全球帮助"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterBlogs.php:50
#: src/Core/Backend/Filter/FilterComments.php:86
#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:145
#: src/Process/Backend/Comment.php:286
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: src/Core/Backend/Filter/FilterComments.php:34 src/Core/Backend/Page.php:1282
#: src/Process/Backend/Auth.php:376 src/Process/Backend/BlogPref.php:996
#: src/Process/Backend/Comment.php:277 src/Process/Backend/Post.php:895
#: src/Process/Backend/User.php:345 src/Process/Backend/UserPreferences.php:545
#: src/Process/Install/Install.php:466
msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

#: src/Core/Backend/Filter/FilterComments.php:35 src/Core/Backend/Page.php:1281
#: src/Process/Backend/Comment.php:282 src/Process/Backend/Post.php:899
msgid "Web site:"
msgstr "网站："

#: src/Core/Backend/Filter/FilterComments.php:56
#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:90
#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1068 src/Core/Backend/Page.php:1323
#: src/Process/Backend/Comment.php:270
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: src/Core/Backend/Filter/FilterComments.php:68
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: src/Core/Backend/Filter/FilterComments.php:71
#: src/Process/Backend/Post.php:909
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterComments.php:72
msgid "Trackback"
msgstr "回溯"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterComments.php:107
#: src/Core/Backend/Page.php:1283 src/Process/Backend/Comment.php:259
msgid "IP address:"
msgstr "IP 地址："

#: src/Core/Backend/Filter/FilterMedia.php:148
msgid "Media type:"
msgstr "媒体类型："

#: src/Core/Backend/Filter/FilterMedia.php:152
msgid "image"
msgstr "形象"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterMedia.php:153
msgid "text"
msgstr "文本"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterMedia.php:154
msgid "audio"
msgstr "音频"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterMedia.php:155
msgid "video"
msgstr "视频"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:167
msgid "Format:"
msgstr "格式："

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:181 src/Process/Backend/Auth.php:136
#: src/Process/Backend/Auth.php:464 src/Process/Backend/User.php:277
#: src/Process/Install/Install.php:530 src/Process/Upgrade/Auth.php:224
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:184
msgid "With password"
msgstr "有密码"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:185
msgid "Without password"
msgstr "没有密码"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:199
msgid "Selected:"
msgstr "精选的："

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:203
msgid "Not selected"
msgstr "未选择"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:217
msgid "Attachments:"
msgstr "附件:"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:220
msgid "With attachments"
msgstr "有附件"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:221
msgid "Without attachments"
msgstr "无附件"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:251
msgid "Month:"
msgstr "月份："

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:277
msgid "Lang:"
msgstr "语言："

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:290
msgid "Comments:"
msgstr "评论:"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:293
#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:310
msgid "Opened"
msgstr "已开放"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:294
#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:311
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: src/Core/Backend/Filter/FilterPosts.php:307
msgid "Trackbacks:"
msgstr "个 trackback:"

#: src/Core/Backend/Filter/Filters.php:356
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: src/Core/Backend/Filter/Filters.php:369
msgid "Order by:"
msgstr "排序依据："

#: src/Core/Backend/Filter/Filters.php:379
msgid "Sort:"
msgstr "排序："

#: src/Core/Backend/Filter/Filters.php:390
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:728
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: src/Core/Backend/Filter/Filters.php:404
msgid "Save current options"
msgstr "保存当前选项"

#: src/Core/Backend/Filter/Filters.php:413
msgid "Display options"
msgstr "显示选项"

#: src/Core/Backend/Filter/Filters.php:422 src/Core/Backend/Page.php:1502
msgid "Show filters and display options"
msgstr "显示过滤器和显示选项"

#: src/Core/Backend/Filter/Filters.php:432
msgid "Apply filters and display options"
msgstr "应用过滤器和显示选项"

#: src/Core/Backend/Filter/FiltersLibrary.php:84
#: src/Core/Backend/MediaPage.php:393 src/Core/Backend/Page.php:487
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: src/Core/Backend/Listing/Listing.php:59
msgid "&#171; prev."
msgstr "&#171; 上一个。"

#: src/Core/Backend/Listing/Listing.php:60
msgid "next &#187;"
msgstr "下一页 &#187;"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:48
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:224
msgid "No blog"
msgstr "没有博客"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:48
msgid "No blog matches the filter"
msgstr "没有符合过滤器的博客"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:83
#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1799 src/Core/Backend/UserPref.php:76
#: src/Process/Backend/LinkPopup.php:62
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:232
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:89
#: src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:84
#: src/Core/Backend/UserPref.php:69 src/Core/Backend/UserPref.php:77
msgid "Entries (all types)"
msgstr "参赛作品（所有类型）"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:134
#, php-format
msgid "%d blog matches the filter."
msgid_plural "%d blogs match the filter."
msgstr[0] "%d 博客与过滤器相匹配。"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:135
msgid "Blogs list"
msgstr "博客列表"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:141
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:215
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:222
#: src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:132
msgid "Legend: "
msgstr "传说： "

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:142 src/Core/Blogs.php:46
msgid "online"
msgstr "在线"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:143 src/Core/Blogs.php:47
msgid "offline"
msgstr "不在线"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:144 src/Core/Blogs.php:48
msgid "removed"
msgstr "已移除"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:189
#, php-format
msgid "Edit blog settings for %s"
msgstr "编辑博客设置， %s"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:193
#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:196
msgid "Edit blog settings"
msgstr "编辑博客设置"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingBlogs.php:208
#, php-format
msgid "Switch to blog %s"
msgstr "切换到博客 %s"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:53
#: src/Process/Backend/Comment.php:133 src/Process/Backend/Post.php:861
msgid "No comments"
msgstr "没有评论"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:53
msgid "No comments or trackbacks matches the filter"
msgstr "没有符合过滤器的评论或回帖"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:85
#, php-format
msgid "Comment or trackback matching the filter."
msgid_plural "List of %s comments or trackbacks matching the filter."
msgstr[0] "%s 匹配过滤器的评论或回溯的列表。"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:98
#, php-format
msgid "List of comments and trackbacks (%s)"
msgstr "评论和回帖列表 (%s)"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:104
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:159
msgid "published (1)"
msgid_plural "published (> 1)"
msgstr[0] "已发布"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:113
msgid "spam (1)"
msgid_plural "spam (> 1)"
msgstr[0] "垃圾信息"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:122
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:169
msgid "pending (1)"
msgid_plural "pending (> 1)"
msgstr[0] "待办的"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:131
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:189
msgid "unpublished (1)"
msgid_plural "unpublished (> 1)"
msgstr[0] "未发布"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:144
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:177
#: src/Core/Backend/UserPref.php:57
msgid "Entry"
msgstr "入职"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:216
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:252
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:223
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:261
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:135 src/Core/Blog.php:272
#: src/Core/Blog.php:277 src/Process/Backend/MediaItem.php:983
#: src/Process/Backend/Post.php:475 src/Process/Backend/Post.php:1083
msgid "Published"
msgstr "已出版"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:217
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:258
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:224
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:266
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:140 src/Core/Blog.php:271
#: src/Core/Blog.php:276 src/Process/Backend/MediaItem.php:984
#: src/Process/Backend/Post.php:476 src/Process/Backend/Post.php:1088
msgid "Unpublished"
msgstr "未发表"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:218
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:264
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:226
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:276
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:150 src/Core/Blog.php:269
#: src/Core/Blog.php:275 src/Process/Backend/MediaItem.php:986
#: src/Process/Backend/Post.php:478 src/Process/Backend/Post.php:1093
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:219
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:270 src/Core/Blog.php:274
#: src/Process/Backend/Post.php:1098
msgid "Junk"
msgstr "垃圾"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:276
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:300
#, php-format
msgid "Edit the %1$s from %2$s"
msgstr "编辑 %1$s ，从 %2$s"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:301
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:327
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:301
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:327
msgid "trackback"
msgstr "回轨"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:323
#: src/Core/Backend/Listing/ListingComments.php:326
#: src/Process/Backend/Post.php:1065 src/Process/Backend/Post.php:1138
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:60
msgid "No file matches the filter"
msgstr "没有符合过滤器的文件"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:70
msgid "No file."
msgstr "没有文件。"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:92
#, php-format
msgid "%d file matches the filter."
msgid_plural "%d files match the filter."
msgstr[0] "%d 文件符合过滤器的要求。"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:95
#, php-format
msgid "Nb of items: %d → %d folder(s) + %d file(s)"
msgstr "项目的数量： %d → %d folder(s) + %d file(s)"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:96
#, php-format
msgid "Nb of items: %d"
msgstr "项目的数量： %d"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:127
#: src/Core/Backend/ModulesList.php:832 src/Core/Backend/UserPref.php:200
#: src/Process/Backend/Category.php:237 src/Process/Upgrade/Plugins.php:448
msgid "Name"
msgstr "命名"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:133
#: src/Core/Backend/UserPref.php:202
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:267
#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:270
#: src/Process/Backend/Media.php:372
msgid "Select this file"
msgstr "选择该文件"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:293
#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:296
#: src/Process/Backend/Media.php:388 src/Process/Backend/Media.php:401
msgid "Attach this file to entry"
msgstr "附加这个文件到文章"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:304
#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:307
msgid "Insert this file into entry"
msgstr "插入这个文件到文章中"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:372
#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:411
msgid "private media"
msgstr "私人媒体"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:398
#: src/Core/Backend/Listing/ListingMedia.php:424
msgid "open"
msgstr "打开"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:51
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:48
msgid "No entry"
msgstr "没有文章"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:51
msgid "No entry matches the filter"
msgstr "没有符合过滤器的条目"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:103
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:106
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:107
#: src/Core/Backend/UserPref.php:46 src/Process/Backend/Post.php:939
msgid "Trackbacks"
msgstr "个 trackback"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:142
#, php-format
msgid "List of %s entry matching the filter."
msgid_plural "List of %s entries matching the filter."
msgstr[0] "匹配过滤器的 %s 条目列表。"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:151
#, php-format
msgid "List of entries (%s)"
msgstr "条目列表 (%s)"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:179
msgid "scheduled (1)"
msgid_plural "scheduled (> 1)"
msgstr[0] "预定"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:225
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:271
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:145 src/Core/Blog.php:270
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:985 src/Process/Backend/Post.php:477
msgid "Scheduled"
msgstr "预定的"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:227
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:284
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:158
msgid "Protected"
msgstr "受保护的"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:229
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:295
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:169
#, php-format
msgid "%d attachment"
msgstr "%d 个附件"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:295
#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:169
#, php-format
msgid "%d attachments"
msgstr "%d 个附件"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPosts.php:325
msgid "Select this post"
msgstr "选择该职位"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingPostsMini.php:94
msgid "Entries list"
msgstr "参赛作品列表"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:49
msgid "No user"
msgstr "没有用户"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:49
msgid "No user matches the filter"
msgstr "没有符合过滤器的用户"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:117
#, php-format
msgid "List of %s users match the filter."
msgstr "%s 用户的列表，符合过滤器。"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:119
msgid "Users list"
msgstr "用户列表"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:133
#: src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:159
msgid "admin"
msgstr "管理员"

#: src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:134
#: src/Core/Backend/Listing/ListingUsers.php:158
msgid "superadmin"
msgstr "超级管理员"

#: src/Core/Backend/Listing/Pager.php:144
msgid "First page"
msgstr "第一页"

#: src/Core/Backend/Listing/Pager.php:152
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: src/Core/Backend/Listing/Pager.php:160
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: src/Core/Backend/Listing/Pager.php:168
msgid "Last page"
msgstr "最后一页"

#: src/Core/Backend/Listing/Pager.php:175
#, php-format
msgid "Page %s / %s"
msgstr "页码 %s / %s"

#: src/Core/Backend/Listing/Pager.php:183
msgid "Direct access page:"
msgstr "直接访问页面："

#: src/Core/Backend/Listing/Pager.php:184 src/Core/Backend/Page.php:169
#: src/Process/Backend/Blogs.php:149 src/Process/Backend/Comments.php:187
#: src/Process/Backend/Post.php:874 src/Process/Backend/Post.php:967
#: src/Process/Backend/Posts.php:119 src/Process/Backend/Search.php:272
#: src/Process/Backend/Search.php:351 src/Process/Backend/Users.php:149
msgid "ok"
msgstr "确定"

#: src/Core/Backend/MediaPage.php:393
#, php-format
msgid "%s file found"
msgid_plural "%s files found"
msgstr[0] "%s 找到的文件"

#: src/Core/Backend/Menus.php:85
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: src/Core/Backend/Menus.php:86
msgid "System settings"
msgstr "系统设置"

#: src/Core/Backend/Menus.php:87 src/Core/Upgrade/Utility.php:300
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: src/Core/Backend/Menus.php:204 src/Core/Backend/ModulesList.php:1376
#: src/Core/Upgrade/PluginsList.php:145 src/Core/Upgrade/Utility.php:264
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:55 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:79
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:294
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:221 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:60
msgid "other"
msgstr "其他"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:436
msgid "Search in repository:"
msgstr "在存储库中搜索："

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:437 src/Core/Backend/Page.php:489
#: src/Process/Backend/Categories.php:204
msgid "OK"
msgstr "认可"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:439
msgid "Reset search"
msgstr "重置搜索"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:443
msgid "Search is allowed on multiple terms longer than 2 chars, terms must be separated by space."
msgstr "允许对超过2个字符的多个术语进行搜索，术语之间必须用空格分隔。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:449
#, php-format
msgid "Found %d result for search \"%s\":"
msgid_plural "Found %d results for search \"%s\":"
msgstr[0] "找到 %d 搜索结果 \"%s\"："

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:523
msgid "current selection"
msgstr "当前选择"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:530
#, php-format
msgid "%d result"
msgid_plural "%d results"
msgstr[0] "%d 结果"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:545
msgid "no results"
msgstr "没有结果"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:555
msgid "Browse index:"
msgstr "浏览索引："

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:841
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:848
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:855 src/Process/Upgrade/Plugins.php:452
msgid "Current version"
msgstr "当前版本"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:862 src/Core/Backend/ModulesList.php:1076
#: src/Core/Backend/Page.php:1324 src/Core/Backend/ThemesList.php:213
#: src/Core/Backend/ThemesList.php:299
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:869 src/Process/Upgrade/Plugins.php:464
msgid "Repository"
msgstr "存储库"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:882 src/Process/Backend/Langs.php:260
#: src/Process/Upgrade/Langs.php:335
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:949 src/Process/Upgrade/Plugins.php:402
#, php-format
msgid " (%s)"
msgstr " (%s)"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:996
#, php-format
msgid "This module cannot be disabled nor deleted, since the following modules are also enabled : %s"
msgstr "该模块不能被禁用，也不能被删除，因为以下模块也被启用： %s"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1008
msgid "This module cannot be enabled, because of the following reasons :"
msgstr "由于以下原因，该模块不能被启用："

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1028 src/Core/Backend/ThemesList.php:197
#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:418
msgid "Official repository"
msgstr "官方储存库"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1028 src/Core/Backend/ModulesList.php:1121
#: src/Core/Backend/ThemesList.php:197 src/Process/Upgrade/Plugins.php:418
msgid "Third-party repository"
msgstr "第三方资源库"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1037
msgid "Plugin from official distribution"
msgstr "来自官方发布的插件"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1038
msgid "Plugin in development"
msgstr "开发中的插件"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1083 src/Core/Backend/Page.php:1325
#: src/Core/Backend/ThemesList.php:220
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1087 src/Core/Backend/ThemesList.php:201
msgid "update locked"
msgstr "更新锁定"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1128 src/Core/Backend/Page.php:1327
msgid "Section:"
msgstr "节："

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1134 src/Core/Backend/Page.php:1328
msgid "Tags:"
msgstr "标签:"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1159
msgid "No plugins matched your search."
msgstr "没有符合您搜索的插件。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1182
msgid "Plugins list"
msgstr "插件列表"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1227
msgid "Configure plugin"
msgstr "配置插件"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1241
msgid "Plugin settings (in blog parameters)"
msgstr "插件设置（在博客参数中）"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1254
msgid "Plugin settings (in user preferences)"
msgstr "插件设置（在用户首选项中）"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1265 src/Core/Backend/ModulesList.php:1278
msgid "Plugin settings"
msgstr "插件设置"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1291
msgid "Plugin main page"
msgstr "插件主页面"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1327 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:106
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1336 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:115
msgid "Deactivate"
msgstr "禁用"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1357
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1367 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:136
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1418 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:175
msgid "Activate selected plugins"
msgstr "激活选定的插件"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1419 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:176
msgid "Activate all plugins from this list"
msgstr "激活此列表中的所有插件"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1429 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:186
msgid "Deactivate selected plugins"
msgstr "停用选定的插件"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1430 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:187
msgid "Deactivate all plugins from this list"
msgstr "停用此列表中的所有插件"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1440 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:197
msgid "Update selected plugins"
msgstr "更新选定的插件"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1441 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:198
msgid "Update all plugins from this list"
msgstr "更新此列表中的所有插件"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1492 src/Core/Backend/ModulesList.php:1546
#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1577 src/Core/Backend/ModulesList.php:1615
#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1676 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:237
#: src/Core/Upgrade/PluginsList.php:279 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:304
#: src/Core/Upgrade/PluginsList.php:336 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:390
msgid "No such plugin."
msgstr "没有这样的插件。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1512 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:251
msgid "You don't have permissions to delete this plugin."
msgstr "您没有删除这个插件的权限。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1514 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:253
msgid "Some plugins have not been delete."
msgstr "一些插件还没有被删除。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1517 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:256
msgid "Plugin has been successfully deleted."
msgid_plural "Plugins have been successuflly deleted."
msgstr[0] "插件已被成功删除。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1550 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:283
msgid "Plugin has been successfully installed."
msgid_plural "Plugins have been successfully installed."
msgstr[0] "插件已成功安装。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1581 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:308
msgid "Plugin has been successfully activated."
msgid_plural "Plugins have been successuflly activated."
msgstr[0] "插件已被成功激活。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1619 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:340
msgid "Some plugins have not been deactivated."
msgstr "一些插件还没有被停用。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1622 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:343
msgid "Plugin has been successfully deactivated."
msgid_plural "Plugins have been successuflly deactivated."
msgstr[0] "插件已被成功地停用。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1669 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:383
msgid "Plugin has been successfully updated."
msgid_plural "Plugins have been successfully updated."
msgstr[0] "插件已成功更新。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1673 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:387
#, php-format
msgid "Following plugins updates are locked: %s"
msgstr "以下插件的更新被锁定: %s"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1693 src/Core/Backend/ThemesList.php:740
#: src/Core/Upgrade/PluginsList.php:407 src/Process/Backend/Langs.php:182
#: src/Process/Upgrade/Langs.php:212
msgid "Unable to move uploaded file."
msgstr "无法移动上传的文件。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1711 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:419
msgid "The plugin has been successfully updated."
msgstr "该插件已被成功更新。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1712 src/Core/Upgrade/PluginsList.php:420
msgid "The plugin has been successfully installed."
msgstr "该插件已成功安装。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1740 src/Process/Backend/Langs.php:332
msgid "Upload a zip file"
msgstr "上传一个 zip 文件"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1744 src/Core/Backend/ModulesList.php:1791
#: src/Process/Backend/Blog.php:115 src/Process/Backend/BlogPref.php:480
#: src/Process/Backend/BlogPref.php:806 src/Process/Backend/Category.php:233
#: src/Process/Backend/Comment.php:269 src/Process/Backend/Home.php:452
#: src/Process/Backend/Langs.php:308 src/Process/Backend/Langs.php:333
#: src/Process/Backend/LinkPopup.php:58 src/Process/Backend/Post.php:764
#: src/Process/Backend/Post.php:884 src/Process/Backend/User.php:255
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:347 src/Process/Install/Install.php:476
#: src/Process/Install/Wizard.php:265 src/Process/Upgrade/Langs.php:402
#, php-format
msgid "Fields preceded by %s are mandatory."
msgstr "%s 前面的字段为必填字段。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1751
msgid "Zip file path:"
msgstr "Zip文件路径："

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1762 src/Core/Backend/ModulesList.php:1812
#: src/Process/Backend/Langs.php:319 src/Process/Backend/Langs.php:343
#: src/Process/Backend/Post.php:688 src/Process/Backend/User.php:284
#: src/Process/Backend/User.php:297 src/Process/Backend/User.php:417
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:354 src/Process/Install/Install.php:488
#: src/Process/Install/Install.php:494 src/Process/Upgrade/Langs.php:425
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1765 src/Core/Backend/ModulesList.php:1815
#: src/Process/Backend/BlogDel.php:123 src/Process/Backend/Langs.php:313
#: src/Process/Backend/Langs.php:337 src/Process/Backend/User.php:411
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:348 src/Process/Upgrade/Langs.php:375
#: src/Process/Upgrade/Langs.php:381 src/Process/Upgrade/Langs.php:429
msgid "Your password:"
msgstr "您的密码："

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1773 src/Core/Backend/Page.php:1454
#: src/Process/Backend/Media.php:564
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1787
msgid "Download a zip file"
msgstr "下载一个 zip 文件"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1801
msgid "Zip file URL:"
msgstr "Zip文件的URL："

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1823
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1866
msgid "Unknown plugin ID"
msgstr "未知的插件ID"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1877
msgid "This plugin has no configuration file."
msgstr "这个插件没有配置文件。"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1885 src/Process/Backend/Auth.php:279
#: src/Process/Upgrade/Auth.php:138
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "许可证不充分"

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1960
#, php-format
msgid "Configure \"%s\""
msgstr "配置 \"%s\""

#: src/Core/Backend/ModulesList.php:1966 src/Process/Backend/Blog.php:193
#: src/Process/Backend/BlogDel.php:135 src/Process/Backend/BlogPref.php:928
#: src/Process/Backend/Category.php:277 src/Process/Backend/Comment.php:312
#: src/Process/Backend/Media.php:601 src/Process/Backend/MediaItem.php:1150
#: src/Process/Backend/Post.php:792 src/Process/Backend/Search.php:158
#: src/Process/Backend/User.php:424 src/Process/Backend/UserPreferences.php:618
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:801
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:985
msgid "Back"
msgstr "溯源"

#: src/Core/Backend/Notices.php:81 src/Core/Backend/Page.php:1284
#: src/Core/Backend/Page.php:1449 src/Core/Upgrade/Notices.php:46
#: src/Process/Backend/Home.php:287
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: src/Core/Backend/Notices.php:81 src/Core/Upgrade/Notices.php:46
#: src/Process/Install/Install.php:439 src/Process/Install/Install.php:548
#: src/Process/Install/Wizard.php:246
msgid "Errors:"
msgstr "错误："

#: src/Core/Backend/Notices.php:241 src/Core/Backend/Notices.php:279
msgid "%H:%M:%S"
msgstr "%H:%M:%S"

#: src/Core/Backend/Page.php:147 src/Process/Backend/User.php:457
msgid "Blog:"
msgstr "博客："

#: src/Core/Backend/Page.php:152
msgid "Change blog"
msgstr "改变博客"

#: src/Core/Backend/Page.php:167
msgid "Blogs:"
msgstr "博客："

#: src/Core/Backend/Page.php:321 src/Core/Upgrade/Page.php:146
msgid "Go to the content"
msgstr "转到内容"

#: src/Core/Backend/Page.php:325 src/Core/Upgrade/Page.php:150
msgid "Go to the menu"
msgstr "转到菜单"

#: src/Core/Backend/Page.php:329 src/Core/Upgrade/Page.php:154
msgid "Go to help"
msgstr "前往帮助"

#: src/Core/Backend/Page.php:348 src/Core/Upgrade/Page.php:172
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:807
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:808
msgid "My dashboard"
msgstr "我的仪表板"

#: src/Core/Backend/Page.php:364 src/Core/Backend/Page.php:366
msgid "Go to site"
msgstr "转到网站"

#: src/Core/Backend/Page.php:389 src/Core/Upgrade/Page.php:201
#, php-format
msgid "Logout %s"
msgstr "注销 %s"

#: src/Core/Backend/Page.php:410 src/Core/Upgrade/Page.php:222
msgid "Hide main menu"
msgstr "隐藏主菜单"

#: src/Core/Backend/Page.php:413 src/Core/Upgrade/Page.php:225
msgid "Show main menu"
msgstr "显示主菜单"

#: src/Core/Backend/Page.php:434
msgid "Safe mode"
msgstr "安全模式"

#: src/Core/Backend/Page.php:436
msgid "You are in safe mode. All plugins have been temporarily disabled. Remind to log out then log in again normally to get back all functionalities"
msgstr "您现在处于安全模式。所有的插件已被暂时禁用。提醒您先退出，然后再正常登录，以恢复所有功能。"

#: src/Core/Backend/Page.php:506 src/Core/Upgrade/Page.php:258
#, php-format
msgid "Thank you for using %s."
msgstr "感谢您使用 %s。"

#: src/Core/Backend/Page.php:522 src/Core/Backend/Page.php:524
#: src/Core/Backend/Page.php:666 src/Core/Backend/Page.php:668
#: src/Core/Upgrade/Page.php:268 src/Core/Upgrade/Page.php:270
msgid "Page top"
msgstr "页首"

#: src/Core/Backend/Page.php:544 src/Core/Backend/Page.php:547
#: src/Core/Upgrade/Page.php:290 src/Core/Upgrade/Page.php:293
msgid "Dotclear logo"
msgstr "Dotclear 徽标"

#: src/Core/Backend/Page.php:877 src/Core/Backend/Page.php:880
#: src/Core/Upgrade/Page.php:334 src/Core/Upgrade/Page.php:337
msgid "Go to dashboard"
msgstr "转到仪表板"

#: src/Core/Backend/Page.php:1117 src/Core/Upgrade/Page.php:446
msgid "Help about this page"
msgstr "关于此页面的帮助"

#: src/Core/Backend/Page.php:1126 src/Core/Upgrade/Page.php:455
#, php-format
msgid "See also %s"
msgstr "另见 %s"

#: src/Core/Backend/Page.php:1129 src/Core/Upgrade/Page.php:458
msgid "the global help"
msgstr "全球帮助"

#: src/Core/Backend/Page.php:1266
msgid "uncover"
msgstr "显示"

#: src/Core/Backend/Page.php:1270
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: src/Core/Backend/Page.php:1274
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1275
msgid "new window"
msgstr "新窗口"

#: src/Core/Backend/Page.php:1276
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/Core/Backend/Page.php:1277
msgid "Select:"
msgstr "选择："

#: src/Core/Backend/Page.php:1278
msgid "No selection"
msgstr "没有选择"

#: src/Core/Backend/Page.php:1279
msgid "Select all"
msgstr "选择所有"

#: src/Core/Backend/Page.php:1280
msgid "Invert selection"
msgstr "反选"

#: src/Core/Backend/Page.php:1285 src/Process/Backend/Post.php:440
#: src/Process/Backend/Post.php:556
msgid "Entry has been successfully created."
msgstr "成功创建文章。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1286
msgid "Edit entry"
msgstr "编辑条目"

#: src/Core/Backend/Page.php:1287
msgid "view entry"
msgstr "查看文章"

#: src/Core/Backend/Page.php:1288
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete selected entries (%s)?"
msgstr "你确定要删除选定的条目吗(%s)？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1289
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete selected medias (%d)?"
msgstr "你确定要删除选定的媒体（%d）吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1290
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete selected categories (%s)?"
msgstr "你确定要删除选定的类别吗(%s)？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1291
msgid "Are you sure you want to delete this entry?"
msgstr "您确定您要删除这篇文章吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1292
msgid "Click here to unlock the field"
msgstr "点击这里，解锁该领域"

#: src/Core/Backend/Page.php:1293
msgid "Are you sure you want to delete all spams?"
msgstr "你确定你要删除所有的垃圾邮件吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1294
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete selected comments (%s)?"
msgstr "你确定要删除选定的评论(%s)吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1295
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "您确定您要删除这个评论吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1296
msgid "Users with posts cannot be deleted."
msgstr "有帖子的用户不能被删除。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1297
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete selected users (%s)?"
msgstr "你确定要删除选定的用户吗(%s)？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1298
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete selected blogs (%s)?"
msgstr "你确定要删除选定的博客吗(%s)？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1299
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete category \"%s\"?"
msgstr "您确定您要删除分类目录“%s”吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1300
msgid "Are you sure you want to reorder all categories?"
msgstr "您确定您要重新排列所有分类目录吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1301
#, php-format
msgid "Are you sure you want to remove media \"%s\"?"
msgstr "您确定您要移除媒体“%s”吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1302
#, php-format
msgid "Are you sure you want to remove directory \"%s\"?"
msgstr "你确定要删除目录\"%s\"吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1303
msgid "Are you sure you want to extract archive in current directory?"
msgstr "您确定您要把压缩包解压到当前目录吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1304
#, php-format
msgid "Are you sure you want to remove attachment \"%s\"?"
msgstr "您确定您要移除附件“%s”吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1305
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete \"%s\" language?"
msgstr "您确定您要删除“%s”语言包吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1306
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete \"%s\" plugin?"
msgstr "您确定您要删除“%s”插件吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1307
msgid "Are you sure you want to delete selected plugins?"
msgstr "你确定要删除选定的插件吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1308
msgid "Use this theme"
msgstr "使用这个主题"

#: src/Core/Backend/Page.php:1309
msgid "Remove this theme"
msgstr "移除这个主题"

#: src/Core/Backend/Page.php:1310
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete \"%s\" theme?"
msgstr "您确定您要删除“%s”主题吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1311
msgid "Are you sure you want to delete selected themes?"
msgstr "你确定你要删除选定的主题吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1312
msgid "Are you sure you want to delete this backup?"
msgstr "你确定要删除这个备份吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1313
msgid "Are you sure you want to revert to this backup?"
msgstr "你确定要恢复到这个备份吗？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1314
msgid "Zip file content"
msgstr "zip 文件内容"

#: src/Core/Backend/Page.php:1315
msgid "HTML markup validator"
msgstr "HTML 标记检查器"

#: src/Core/Backend/Page.php:1316
msgid "HTML content is valid."
msgstr "HTML 内容有效。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1317
msgid "There are HTML markup errors."
msgstr "这是 HTML 标记的错误。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1318
msgid "Attention: an audit of a content not yet registered."
msgstr "注意：对一个尚未注册的内容进行审计。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1319
msgid "You have unsaved changes. Switch post format will loose these changes. Proceed anyway?"
msgstr "你有未保存的修改。切换帖子格式会使这些变化消失。还是继续吧？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1320
msgid "Warning: post format change will not convert existing content. You will need to apply new format by yourself. Proceed anyway?"
msgstr "警告：帖子格式的改变将不会转换现有的内容。你将需要自己应用新的格式。还是继续吧？"

#: src/Core/Backend/Page.php:1321
msgid "Loading enhanced uploader, please wait."
msgstr "正在加载增强的上传程序，请等待。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1326
msgid "Help:"
msgstr "帮助："

#: src/Core/Backend/Page.php:1330
msgid "Hide this notice"
msgstr "隐藏此通知"

#: src/Core/Backend/Page.php:1332
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: src/Core/Backend/Page.php:1333
msgid "Hide password"
msgstr "隐藏密码"

#: src/Core/Backend/Page.php:1335
msgid "Reset to now"
msgstr "重置到现在"

#: src/Core/Backend/Page.php:1337
msgid "An ad blocker has been detected on this Dotclear dashboard (Ghostery, Adblock plus, uBlock origin, …) and it may interfere with some features. In this case you should disable it. Note that this detection may be disabled in your preferences."
msgstr "在这个Dotclear仪表板上检测到一个广告拦截器（Ghostery, Adblock plus, uBlock origin, …），它可能会干扰一些功能。在这种情况下，你应该禁用它。请注意，这种检测可以在你的偏好中被禁用。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1392
msgid "You have unsaved changes."
msgstr "您有未保存的改动。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1393
msgid "your battery charge seems low (%d%) and you have unsaved changes, you should save them."
msgstr "你的电池电量似乎很低（%d%），而且你有未保存的更改，你应该保存它们。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1440
msgid "Temporarily activate enhanced uploader"
msgstr "激活增强的上传工具"

#: src/Core/Backend/Page.php:1441
msgid "Temporarily disable enhanced uploader"
msgstr "禁用增强的上传工具"

#: src/Core/Backend/Page.php:1445
msgid "Limit exceeded."
msgstr "超出限制。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1446
msgid "File size exceeds allowed limit."
msgstr "文件大小超出允许的限制。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1447
msgid "Canceled."
msgstr "已取消。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1448
msgid "HTTP Error:"
msgstr "HTTP 错误："

#: src/Core/Backend/Page.php:1450 src/Process/Backend/Media.php:545
msgid "Choose file"
msgstr "选择文件"

#: src/Core/Backend/Page.php:1451 src/Process/Backend/Media.php:546
msgid "Choose files"
msgstr "选择文件"

#: src/Core/Backend/Page.php:1452 src/Process/Backend/LinkPopup.php:73
#: src/Process/Backend/Media.php:254 src/Process/Backend/MediaItem.php:552
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:769 src/Process/Backend/Post.php:795
#: src/Process/Backend/PostMedia.php:110
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Core/Backend/Page.php:1453
msgid "Clean"
msgstr "清除"

#: src/Core/Backend/Page.php:1455 src/Process/Backend/MediaItem.php:1121
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/Core/Backend/Page.php:1456
msgid "File successfully uploaded."
msgstr "成功上传文件。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1457
msgid "No file in queue."
msgstr "队列中没有文件。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1458
msgid "1 file in queue."
msgstr "队列中有 1 个文件。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1459
#, php-format
msgid "%d files in queue."
msgstr "队列中有 %d 个文件。"

#: src/Core/Backend/Page.php:1460
msgid "Queue error:"
msgstr "队列错误："

#: src/Core/Backend/Page.php:1503
msgid "Cancel filters and display options"
msgstr "取消过滤器和显示选项"

#: src/Core/Backend/ThemeConfig.php:119
#, php-format
msgid "(%s)"
msgstr "(%s)"

#: src/Core/Backend/ThemeConfig.php:119
#, php-format
msgid "ratio %.1f"
msgstr "比率 %.1f"

#: src/Core/Backend/ThemeConfig.php:248 src/Core/Backend/ThemeConfig.php:402
msgid "The 'public' directory does not exist."
msgstr "公共 \"目录不存在。"

#: src/Core/Backend/ThemeConfig.php:255 src/Core/Backend/ThemeConfig.php:267
#: src/Core/Backend/ThemeConfig.php:409 src/Core/Backend/ThemeConfig.php:421
#, php-format
msgid "The '%s' directory cannot be modified."
msgstr "'%s'目录不能被修改。"

#: src/Core/Backend/ThemeConfig.php:389
#, php-format
msgid "The '%s' directory cannot be created."
msgstr "无法创建 \"%s\"目录。"

#: src/Core/Backend/ThemeConfig.php:395
msgid "At least one of the following functions is not available: imagecreatetruecolor, imagepng & imagecreatefrompng."
msgstr "以下函数中至少有一个不可用：imagecreatetruecolor, imagepng & imagecreatefrompng。"

#: src/Core/Backend/ThemeConfig.php:441
msgid "Unable to create images."
msgstr "无法创建图像。"

#: src/Core/Backend/ThemeConfig.php:448
msgid "Invalid file type."
msgstr "无效的文件类型。"

#: src/Core/Backend/ThemeConfig.php:454 src/Helper/File/Manager.php:410
#: src/Helper/File/Manager.php:450
msgid "An error occurred while writing the file."
msgstr "写入文件时出现错误。"

#: src/Core/Backend/ThemeConfig.php:460
#, php-format
msgid "Uploaded image is not %s pixels wide."
msgstr "上传的图片没有 %s 像素宽。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:125
#, php-format
msgid "Score: %s"
msgstr "分数： %s"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:147
#, php-format
msgid "%s screenshot."
msgstr "%s 屏幕截图。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:176
#, php-format
msgid "by %s"
msgstr "作者为 %s"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:180
#, php-format
msgid "version %s"
msgstr "版本 %s"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:184
#, php-format
msgid "(current version %s)"
msgstr "(当前版本 %s)"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:189
#, php-format
msgid "(built on \"%s\")"
msgstr "(在“%s”生成)"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:192
#, php-format
msgid "(requires \"%s\")"
msgstr "(需要“%s”)"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:248
msgid "View stylesheet"
msgstr "查看样式表"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:273
msgid "Configure theme"
msgstr "配置主题"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:327
msgid "No themes matched your search."
msgstr "没有符合您搜索的主题。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:377
msgid "Use this one"
msgstr "使用这个"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:394 src/Process/Backend/Post.php:791
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:440
msgid "Update selected themes"
msgstr "更新选定的主题"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:441
msgid "Update all themes from this list"
msgstr "更新此列表中的所有主题"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:485 src/Core/Backend/ThemesList.php:526
#: src/Core/Backend/ThemesList.php:564 src/Core/Backend/ThemesList.php:599
#: src/Core/Backend/ThemesList.php:639 src/Core/Backend/ThemesList.php:673
#: src/Core/Backend/ThemesList.php:723
msgid "No such theme."
msgstr "没有这样的主题。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:494
#, php-format
msgid "Theme %s has been successfully selected."
msgstr "主题 %s ，已成功选择。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:530
msgid "Theme has been successfully activated."
msgid_plural "Themes have been successuflly activated."
msgstr[0] "主题已被成功激活。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:568
msgid "Some themes have not been deactivated."
msgstr "有些主题还没有被停用。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:571
msgid "Theme has been successfully deactivated."
msgid_plural "Themes have been successuflly deactivated."
msgstr[0] "主题已被成功地停用。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:603
msgid "Theme has been successfully cloned."
msgid_plural "Themes have been successuflly cloned."
msgstr[0] "主题已经被成功地克隆了。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:637
msgid "You don't have permissions to delete this theme."
msgstr "你没有权限删除这个主题。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:641
msgid "Some themes have not been delete."
msgstr "有些主题还没有被删除。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:644
msgid "Theme has been successfully deleted."
msgid_plural "Themes have been successuflly deleted."
msgstr[0] "主题已被成功删除。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:677
msgid "Theme has been successfully installed."
msgid_plural "Themes have been successfully installed."
msgstr[0] "主题已经成功安装。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:716
msgid "Theme has been successfully updated."
msgid_plural "Themes have been successfully updated."
msgstr[0] "主题已被成功更新。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:720
#, php-format
msgid "Following themes updates are locked: %s"
msgstr "以下主题更新被锁定: %s"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:758
msgid "The theme has been successfully updated."
msgstr "该主题已成功更新。"

#: src/Core/Backend/ThemesList.php:759
msgid "The theme has been successfully installed."
msgstr "该主题已成功安装。"

#: src/Core/Backend/UserPref.php:170
msgid "users per page"
msgstr "每页用户数"

#: src/Core/Backend/UserPref.php:180
msgid "entries per page"
msgstr "每页的条目"

#: src/Core/Backend/UserPref.php:187
msgid "comments per page"
msgstr "每页的评论"

#: src/Core/Backend/UserPref.php:194
msgid "blogs per page"
msgstr "每页的博客"

#: src/Core/Backend/UserPref.php:206
msgid "media per page"
msgstr "每页的媒体"

#: src/Core/Backend/UserPref.php:213
msgid "results per page"
msgstr "每页的结果"

#: src/Core/Backend/Utility.php:146 src/Core/Upgrade/Utility.php:115
msgid "There seems to be no Session table in your database. Is Dotclear completly installed?"
msgstr "你的数据库中似乎没有会话表。Dotclear是否已经完全安装？"

#: src/Core/Blog.php:794
msgid "You are not allowed to add categories"
msgstr "您不被允许添加分类目录"

#: src/Core/Blog.php:842
msgid "You are not allowed to update categories"
msgstr "您不被允许更新分类目录"

#: src/Core/Blog.php:899
msgid "You are not allowed to delete categories"
msgstr "您不被允许删除分类目录"

#: src/Core/Blog.php:912
msgid "This category is not empty."
msgstr "这个分类目录非空。"

#: src/Core/Blog.php:925
msgid "You are not allowed to reset categories order"
msgstr "你不允许重新设置类别订单"

#: src/Core/Blog.php:996
msgid "Empty category URL"
msgstr "空的类别URL"

#: src/Core/Blog.php:1013
msgid "You must provide a category title"
msgstr "您必须提供一个分类目录标题"

#: src/Core/Blog.php:1023
msgid "You must provide a category URL"
msgstr "您必须提供一个分类目录 URL"

#: src/Core/Blog.php:1518
msgid "You are not allowed to create an entry"
msgstr "您不被允许创建一篇文章"

#: src/Core/Blog.php:1578
msgid "You are not allowed to update entries"
msgstr "您不被允许更新文章"

#: src/Core/Blog.php:1584 src/Core/Blog.php:1840
msgid "No such entry ID"
msgstr "没有这样的文章 ID"

#: src/Core/Blog.php:1618
msgid "You are not allowed to edit this entry"
msgstr "您不被允许编辑这篇文章"

#: src/Core/Blog.php:1646 src/Core/Blog.php:1681 src/Core/Meta.php:143
#: src/Core/Meta.php:160
msgid "You are not allowed to change this entry status"
msgstr "您不被允许更改这篇文章的状态"

#: src/Core/Blog.php:1727 src/Core/Blog.php:1765
msgid "You are not allowed to change this entry category"
msgstr "您不被允许更改这篇文章的分类目录"

#: src/Core/Blog.php:1798
msgid "You are not allowed to change entries category"
msgstr "你不允许更改参赛项目类别"

#: src/Core/Blog.php:1834
msgid "You are not allowed to delete entries"
msgstr "您不被允许删除文章"

#: src/Core/Blog.php:2080
msgid "No entry title"
msgstr "没有文章标题"

#: src/Core/Blog.php:2084 src/Core/Blog.php:2100
msgid "No entry content"
msgstr "没有文章内容"

#: src/Core/Blog.php:2166
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: src/Core/Blog.php:2168
msgid "Note"
msgstr "注意事项"

#: src/Core/Blog.php:2273
msgid "Empty entry URL"
msgstr "空的文章 URL"

#: src/Core/Blog.php:2534
msgid "You are not allowed to update comments"
msgstr "您不被允许更新评论"

#: src/Core/Blog.php:2540 src/Core/Blog.php:2546 src/Core/Blog.php:2642
msgid "No such comment ID"
msgstr "没有这样的评论 ID"

#: src/Core/Blog.php:2554
msgid "You are not allowed to update this comment"
msgstr "您不被允许更新这个评论"

#: src/Core/Blog.php:2595
msgid "You are not allowed to change this comment's status"
msgstr "您不被允许更改这个评论的状态"

#: src/Core/Blog.php:2636 src/Core/Blog.php:2689
msgid "You are not allowed to delete comments"
msgstr "您不被允许删除评论"

#: src/Core/Blog.php:2724
msgid "You must provide a comment"
msgstr "您必须提供一个评论"

#: src/Core/Blog.php:2728
msgid "You must provide an author name"
msgstr "您必需提供一个作者姓名"

#: src/Core/Blog.php:2732
msgid "Email address is not valid."
msgstr "邮箱地址无效。"

#: src/Core/BlogSettings.php:102
msgid "Unable to retrieve namespaces:"
msgstr "无法检索命名空间："

#: src/Core/BlogSettings.php:137
#, php-format
msgid "Invalid setting namespace: %s"
msgstr "无效的设置命名空间：%s"

#: src/Core/BlogWorkspace.php:83
#, php-format
msgid "Invalid setting dcNamespace: %s"
msgstr "无效设置dcNamespace: %s"

#: src/Core/BlogWorkspace.php:129
msgid "Unable to retrieve settings:"
msgstr "无法检索设置："

#: src/Core/BlogWorkspace.php:217 src/Core/BlogWorkspace.php:317
#, php-format
msgid "%s is not a valid setting id"
msgstr "%s 不是一个有效的设置 ID"

#: src/Core/BlogWorkspace.php:309 src/Core/BlogWorkspace.php:349
#: src/Core/BlogWorkspace.php:372 src/Core/BlogWorkspace.php:392
msgid "No namespace specified"
msgstr "没有指定命名空间"

#: src/Core/Blogs.php:214 src/Core/Blogs.php:261 src/Core/Users.php:161
#: src/Core/Users.php:191 src/Core/Users.php:231 src/Core/Users.php:308
#: src/Core/Users.php:326
msgid "You are not an administrator"
msgstr "您不是管理员"

#: src/Core/Blogs.php:246
msgid "Blog ID must contain at least 2 characters using letters, numbers or symbols."
msgstr "博客 ID 必须包含至少2个字符，使用字母、数字或符号。"

#: src/Core/Blogs.php:250
msgid "No blog name"
msgstr "没有博客名称"

#: src/Core/Blogs.php:254
msgid "No blog URL"
msgstr "没有博客 URL"

#: src/Core/Frontend/Url.php:607
msgid "You must provide a valid email address."
msgstr "您必须提供有效的邮件地址。"

#: src/Core/Frontend/Utility.php:137
msgid "Something went wrong while trying to read the database."
msgstr "在试图读取数据库时出了问题。"

#: src/Core/Frontend/Utility.php:142
msgid "Blog is not defined."
msgstr "博客没有定义。"

#: src/Core/Frontend/Utility.php:148
msgid "This blog is offline. Please try again later."
msgstr "这个博客已经下线。请稍后再试。"

#: src/Core/Frontend/Utility.php:238
msgid "This either means you removed your default theme or set a wrong theme path in your blog configuration. Please check theme_path value in about:config module or reinstall default theme. ("
msgstr "这要么意味着你删除了默认主题，要么就是在博客配置中设置了错误的主题路径。请检查about:config模块中的theme_path值或重新安装默认主题。("

#: src/Core/Frontend/Utility.php:241
msgid "Default theme not found."
msgstr "没有找到默认主题。"

#: src/Core/Frontend/Utility.php:297
msgid "Something went wrong while loading template file for your blog."
msgstr "在为你的博客加载模板文件时出了问题。"

#: src/Core/Frontend/Utility.php:339
msgid "Can't create template files."
msgstr "不能创建模板文件。"

#: src/Core/Install/Utils.php:33 src/Process/Backend/Update.php:161
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:250
#, php-format
msgid "PHP version is %s (%s or earlier needed)."
msgstr "PHP版本是 %s （需要%s 或更早）。"

#: src/Core/Install/Utils.php:37
msgid "Multibyte string module (mbstring) is not available."
msgstr "多字节字符串模块(mbstring)不可用。"

#: src/Core/Install/Utils.php:41
msgid "Iconv module is not available."
msgstr "Iconv 模块不可用。"

#: src/Core/Install/Utils.php:45
msgid "Output control functions are not available."
msgstr "输出控制功能不可用。"

#: src/Core/Install/Utils.php:49
msgid "SimpleXML module is not available."
msgstr "SimpleXML 模块不可用。"

#: src/Core/Install/Utils.php:53
msgid "DOM XML module is not available."
msgstr "DOM XML 模块不可用。"

#: src/Core/Install/Utils.php:58
msgid "PCRE engine does not support UTF-8 strings."
msgstr "PCRE 引擎不支持 UTF-8 字符串。"

#: src/Core/Install/Utils.php:62
msgid "SPL module is not available."
msgstr "SPL 模块不可用。"

#: src/Core/Install/Utils.php:67
#, php-format
msgid "MySQL version is %s (%s or earlier needed)."
msgstr "MySQL的版本是 %s （需要%s 或更早）。"

#: src/Core/Install/Utils.php:80
msgid "MySQL InnoDB engine is not available."
msgstr "MySQL InnoDB 引擎不可用。"

#: src/Core/Install/Utils.php:85
#, php-format
msgid "PostgreSQL version is %s (%s or earlier needed)."
msgstr "PostgreSQL的版本是 %s （需要%s 或更早的版本）。"

#: src/Core/Log.php:189
msgid "No log message"
msgstr "没有日志信息"

#: src/Core/Media.php:191
msgid "No blog defined."
msgstr "没有博客被定义。"

#: src/Core/Media.php:206 src/Process/Backend/Home.php:276
msgid "There is no writable directory /public/ at the location set in about:config \"public_path\". You must create this directory with sufficient rights (or change this setting)."
msgstr "在about:config \"public_path \"中设置的位置没有可写目录/public/。你必须以足够的权限创建这个目录（或者改变这个设置）。"

#: src/Core/Media.php:209 src/Process/Backend/Home.php:280
msgid "There is no writable root directory for the media manager. You should contact your administrator."
msgstr "媒体管理器没有可写的根目录。你应该联系你的管理员。"

#: src/Core/Media.php:938 src/Core/Media.php:965
msgid "You are not a super administrator."
msgstr "您不是超级管理员。"

#: src/Core/Media.php:1052 src/Core/Media.php:1142 src/Core/Media.php:1221
#: src/Core/Media.php:1237 src/Core/Media.php:1255
msgid "Permission denied."
msgstr "权限被拒绝。"

#: src/Core/Media.php:1155
msgid "You are not the file owner."
msgstr "您不是文件的所有者。"

#: src/Core/Media.php:1170
msgid "This file is not allowed."
msgstr "这个文件是不允许的。"

#: src/Core/Media.php:1174
msgid "New file already exists."
msgstr "新文件已经存在。"

#: src/Core/Media.php:1275
msgid "File does not exist in the database."
msgstr "文件在数据库中不存在。"

#: src/Core/Media.php:1320
#, php-format
msgid "Extract destination directory %s already exists."
msgstr "解压缩目标目录 %s 已经存在。"

#: src/Core/Notice.php:171
msgid "No notice message"
msgstr "没有通知信息"

#: src/Core/Trackback.php:117
#, php-format
msgid "%s has still been pinged"
msgstr "%s 已经被 ping"

#: src/Core/Trackback.php:134 src/Core/Trackback.php:143
#: src/Core/Trackback.php:168 src/Core/Trackback.php:173
#: src/Core/Trackback.php:197
msgid "Unable to ping URL"
msgstr "无法 ping URL"

#: src/Core/Trackback.php:148
msgid "Bad server response code"
msgstr "错误的服务器响应代码"

#: src/Core/Trackback.php:181
#, php-format
msgid "%s is not a ping URL"
msgstr "%s 不是一个 ping URL"

#: src/Core/Trackback.php:202
#, php-format
msgid "%s, ping error:"
msgstr "%s，ping 错误："

#: src/Core/Trackback.php:337
msgid "Don't repeat yourself, please."
msgstr "请不要重复自己的观点。"

#: src/Core/Trackback.php:344 src/Core/Trackback.php:415
msgid "Where's your title?"
msgstr "你的头衔在哪里？"

#: src/Core/Trackback.php:379
msgid "Sorry, an internal problem has occured."
msgstr "对不起，发生了一个内部问题。"

#: src/Core/Trackback.php:382
msgid "Thanks, mate. It was a pleasure."
msgstr "谢谢你，伙计。这是我的荣幸。"

#: src/Core/Trackback.php:596
msgid "Any chance you ping one of my contents? No? Really?"
msgstr "你能不能呼唤一下我的一个内容？没有吗？真的吗？"

#: src/Core/Trackback.php:615
msgid "Sorry but you can not ping this type of content."
msgstr "很抱歉，你不能平移这种类型的内容。"

#: src/Core/Trackback.php:627
msgid "Oops. Kinda \"not found\" stuff. Please check the target URL twice."
msgstr "哎呀。有点像 \"未找到 \"的东西。请检查目标URL两次。"

#: src/Core/Trackback.php:632
msgid "Sorry, dude. This entry does not accept pingback at the moment."
msgstr "对不起，老兄。此条目目前不接受pingback。"

#: src/Core/Trackback.php:666
msgid "Your source URL does not look like a supported content type. Sorry. Bye, bye!"
msgstr "你的源URL看起来不像是一个支持的内容类型。对不起。拜拜！拜拜！拜拜"

#: src/Core/Trackback.php:918
msgid "No valid source URL provided? Try again!"
msgstr "没有提供有效的源网址？请再试一次!"

#: src/Core/Trackback.php:922
msgid "No valid target URL provided? Try again!"
msgstr "没有提供有效的目标URL？再试一次!"

#: src/Core/Trackback.php:926
msgid "LOL!"
msgstr "LOL!"

#: src/Core/Upgrade/Menus.php:89 src/Process/Backend/Blog.php:97
#: src/Process/Backend/BlogDel.php:90 src/Process/Backend/BlogPref.php:433
#: src/Process/Backend/Blogs.php:100 src/Process/Backend/Langs.php:215
#: src/Process/Backend/Plugin.php:134 src/Process/Backend/Plugins.php:105
#: src/Process/Backend/Update.php:36 src/Process/Backend/Update.php:54
#: src/Process/Backend/Update.php:99 src/Process/Backend/Update.php:125
#: src/Process/Backend/User.php:234 src/Process/Backend/Users.php:104
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:150
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:158 src/Process/Upgrade/Home.php:158
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/Core/Upgrade/Page.php:182
msgid "Dotclear's update dashboard"
msgstr "Dotclear 的更新仪表板"

#: src/Core/Upgrade/Page.php:193
msgid "Go to normal dashboard"
msgstr "转到正常仪表板"

#: src/Core/Upgrade/Update.php:343
msgid "Digests file not found."
msgstr "摘要文件未找到。"

#: src/Core/Upgrade/Update.php:380
msgid "No file to download"
msgstr "没有要下载的文件"

#: src/Core/Upgrade/Update.php:384 src/Core/Upgrade/Update.php:467
msgid "Root directory is not writable."
msgstr "根目录不可写。"

#: src/Core/Upgrade/Update.php:422
msgid "An error occurred while downloading archive."
msgstr "下载压缩文件时产生错误。"

#: src/Core/Upgrade/Update.php:456 src/Core/Upgrade/Update.php:545
msgid "Archive not found."
msgstr "压缩文件未找到。"

#: src/Core/Upgrade/Update.php:462 src/Core/Upgrade/Update.php:551
msgid "Unable to read current digests file."
msgstr "无法读取现有的摘要文件。"

#: src/Core/Upgrade/Update.php:485 src/Core/Upgrade/Update.php:559
msgid "Downloaded file does not seem to be a valid archive."
msgstr "下载的文件似乎不是一个有效的存档。"

#: src/Core/Upgrade/Update.php:585
msgid "Incomplete archive."
msgstr "压缩文件不完整。"

#: src/Core/Upgrade/Update.php:689 src/Process/Upgrade/Digests.php:299
msgid "Unable to read digests file."
msgstr "无法读取摘要文件。"

#: src/Core/Upgrade/Update.php:715 src/Process/Upgrade/Digests.php:339
msgid "Invalid digests file."
msgstr "无效的摘要文件。"

#: src/Core/Upgrade/Upgrade.php:76
msgid "Something went wrong with auto upgrade:"
msgstr "自动升级时出现错误："

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:270 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:304
msgid "On this page you can update dotclear to the latest release."
msgstr "在此页面，您可以将 dotclear 升级到最新版本。"

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:273 src/Process/Upgrade/Attic.php:82
#: src/Process/Upgrade/Attic.php:106 src/Process/Upgrade/Attic.php:344
msgid "Attic"
msgstr "阁楼"

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:279 src/Process/Upgrade/Attic.php:354
msgid "On this page you can update dotclear to a release between yours and latest."
msgstr "在此页面，您可以将 dotclear 更新到介于您的版本和最新版本之间的版本。"

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:282 src/Process/Upgrade/Backup.php:207
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:288 src/Process/Upgrade/Backup.php:221
msgid "On this page you can revert your previous installation or delete theses files."
msgstr "在此页面，您可以恢复之前的安装或删除这些文件。"

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:297 src/Process/Backend/Langs.php:230
#: src/Process/Upgrade/Langs.php:448
msgid "Here you can install, upgrade or remove languages for your Dotclear installation."
msgstr "这里您可以为您安装的 Dotclear 安装、升级或者移除语言包。"

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:306
msgid "On this page you will manage plugins."
msgstr "在此页面，您可以管理插件。"

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:309 src/Process/Upgrade/Cache.php:69
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:315 src/Process/Upgrade/Cache.php:85
msgid "On this page, you can clear templates and repositories cache."
msgstr "在此页面，您可以清除模板和软件源缓存。"

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:318
msgid "Digests"
msgstr "文摘"

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:324 src/Process/Upgrade/Digests.php:154
msgid "On this page, you can bypass corrupted files or modified files in order to perform update."
msgstr "在此页面，您可以绕过已损坏的文件或已修改的文件，以便执行更新。"

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:327 src/Process/Upgrade/Replay.php:76
#: src/Process/Upgrade/Replay.php:104
msgid "Replay"
msgstr "重播"

#: src/Core/Upgrade/Utility.php:333 src/Process/Upgrade/Replay.php:90
msgid "On this page, you can try to replay update action from a given version if some files remain from last update."
msgstr "如果上次更新后仍有一些文件，则可在此页面尝试重放给定版本的更新操作。"

#: src/Core/UserPreferences.php:69
msgid "Unable to retrieve workspaces:"
msgstr "无法检索工作空间："

#: src/Core/UserPreferences.php:147
#, php-format
msgid "Invalid UserWorkspace: %s"
msgstr "无效用户工作区： %s"

#: src/Core/UserWorkspace.php:78
#, php-format
msgid "Invalid dcWorkspace: %s"
msgstr "无效的dcWorkspace: %s"

#: src/Core/UserWorkspace.php:84
msgid "Unable to retrieve prefs:"
msgstr "无法检索prefs："

#: src/Core/UserWorkspace.php:216 src/Core/UserWorkspace.php:316
#, php-format
msgid "%s is not a valid pref id"
msgstr "%s 不是一个有效的pref id"

#: src/Core/UserWorkspace.php:308 src/Core/UserWorkspace.php:343
#: src/Core/UserWorkspace.php:376 src/Core/UserWorkspace.php:406
msgid "No workspace specified"
msgstr "没有指定工作区"

#: src/Core/Users.php:165 src/Process/Install/Install.php:178
msgid "No user ID given"
msgstr "没有指定用户 ID"

#: src/Core/Users.php:169 src/Process/Install/Install.php:188
msgid "No password given"
msgstr "没有指定密码"

#: src/Core/Users.php:389 src/Process/Install/Install.php:181
msgid "User ID must contain at least 2 characters using letters, numbers or symbols."
msgstr "用户 ID 必须包含至少 2 个字符，使用字母、数字或者符号。"

#: src/Core/Users.php:400 src/Process/Backend/User.php:288
#: src/Process/Install/Install.php:194
msgid "Password must contain at least 6 characters."
msgstr "密码必须包含不少于 6 个字符。"

#: src/Core/Users.php:406
msgid "Invalid user language code"
msgstr "无效的用户语言代码"

#: src/Database/Statement/DeleteStatement.php:33
msgid "SQL DELETE requires a FROM source"
msgstr "SQL DELETE需要一个FROM源"

#: src/Database/Statement/DropStatement.php:33
msgid "SQL DROP TABLE requires a FROM source"
msgstr "SQL DROP TABLE需要一个FROM源"

#: src/Database/Statement/InsertStatement.php:131
msgid "SQL INSERT requires an INTO source"
msgstr "SQL INSERT需要一个INTO源"

#: src/Database/Statement/JoinStatement.php:93
msgid "SQL JOIN requires a FROM source"
msgstr "SQL JOIN需要一个FROM源"

#: src/Database/Statement/SelectStatement.php:266
msgid "SQL SELECT requires a FROM source"
msgstr "SQL SELECT需要一个FROM源"

#: src/Database/Statement/TruncateStatement.php:33
msgid "SQL TRUNCATE TABLE requires a FROM source"
msgstr "SQL TRUNCATE TABLE需要一个FROM源"

#: src/Database/Statement/UpdateStatement.php:200
msgid "SQL UPDATE requires a FROM source"
msgstr "SQL UPDATE需要一个FROM源"

#: src/Helper/Diff/Diff.php:248
msgid "Bad range"
msgstr "坏的范围"

#: src/Helper/Diff/Diff.php:252 src/Helper/Diff/Diff.php:321
msgid "Invalid range"
msgstr "无效范围"

#: src/Helper/Diff/Diff.php:260 src/Helper/Diff/Diff.php:328
msgid "Invalid line number"
msgstr "无效的行号"

#: src/Helper/Diff/Diff.php:264 src/Helper/Diff/Diff.php:296
#: src/Helper/Diff/Diff.php:332 src/Helper/Diff/Diff.php:366
msgid "Chunk is out of range"
msgstr "Chunk不在范围内"

#: src/Helper/Diff/Diff.php:273
msgid "Bad context"
msgstr "不好的背景"

#: src/Helper/Diff/Diff.php:287
msgid "Bad context (in deletion)"
msgstr "坏的背景（在删除中）"

#: src/Helper/Diff/Diff.php:291 src/Helper/Diff/Diff.php:361
msgid "Invalid diff format"
msgstr "无效的差异格式"

#: src/Helper/File/Files.php:181 src/Helper/File/Files.php:540
msgid "Unable to open directory."
msgstr "无法打开目录。"

#: src/Helper/File/Files.php:359
msgid "Unable to create directory."
msgstr "无法创建目录。"

#: src/Helper/File/Files.php:404
msgid "File is not writable."
msgstr "文件不可写。"

#: src/Helper/File/Files.php:410
msgid "Unable to open file."
msgstr "无法打开文件。"

#: src/Helper/File/Files.php:482
msgid "Not an uploaded file."
msgstr "不是一个上传的文件。"

#: src/Helper/File/Files.php:490
msgid "The uploaded file exceeds the maximum file size allowed."
msgstr "上传的文件超过了最大允许的文件大小。"

#: src/Helper/File/Files.php:492
msgid "The uploaded file was only partially uploaded."
msgstr "上传的文件仅被部分上传。"

#: src/Helper/File/Files.php:494
msgid "No file was uploaded."
msgstr "没有文件被上传。"

#: src/Helper/File/Files.php:496
msgid "Missing a temporary folder."
msgstr "忽略了一个临时文件夹。"

#: src/Helper/File/Files.php:498
msgid "Failed to write file to disk."
msgstr "写入文件到磁盘失败。"

#: src/Helper/File/Files.php:500
msgid "A PHP extension stopped the file upload."
msgstr "一个PHP扩展阻止了文件的上传。"

#: src/Helper/File/Files.php:533
#, php-format
msgid "%s is not a directory."
msgstr "%s 不是一个目录。"

#: src/Helper/File/Files.php:586
msgid "Can't get file path"
msgstr "无法获得文件路径"

#: src/Helper/File/Files.php:593
msgid "Can't lock a directory"
msgstr "不能锁定一个目录"

#: src/Helper/File/Files.php:605
msgid "Can't call php function named flock"
msgstr "无法调用名为flock的php函数"

#: src/Helper/File/Files.php:619
msgid "Can't create file"
msgstr "不能创建文件"

#: src/Helper/File/Files.php:628
msgid "Can't open file"
msgstr "无法打开文件"

#: src/Helper/File/Files.php:636
msgid "Can't lock file"
msgstr "无法锁定文件"

#: src/Helper/File/Files.php:658 src/Helper/File/Manager.php:541
#: src/Helper/File/Manager.php:545
msgid "File cannot be removed."
msgstr "文件无法被移除。"

#: src/Helper/File/Image/ImageTools.php:178
msgid "Not enough memory to open image."
msgstr "没有足够的空间打开图片。"

#: src/Helper/File/Manager.php:394 src/Helper/File/Manager.php:437
msgid "Uploading this file is not allowed."
msgstr "上传此文件是不允许的。"

#: src/Helper/File/Manager.php:398 src/Helper/File/Manager.php:441
msgid "Destination directory is not in jail."
msgstr "目的地目录不在监狱里。"

#: src/Helper/File/Manager.php:402
msgid "File already exists."
msgstr "文件已存在。"

#: src/Helper/File/Manager.php:406 src/Helper/File/Manager.php:445
msgid "Cannot write in this directory."
msgstr "无法在这个目录写入。"

#: src/Helper/File/Manager.php:486
msgid "Source file does not exist."
msgstr "源文件不存在。"

#: src/Helper/File/Manager.php:492 src/Helper/File/Manager.php:495
#: src/Helper/File/Manager.php:537
msgid "File is not in jail."
msgstr "文件不在监狱里。"

#: src/Helper/File/Manager.php:499
msgid "Destination directory is not writable."
msgstr "目标目录不可写。"

#: src/Helper/File/Manager.php:503
msgid "Unable to rename file."
msgstr "无法重命名文件。"

#: src/Helper/File/Manager.php:561
msgid "Directory is not in jail."
msgstr "目录不在监狱里。"

#: src/Helper/File/Manager.php:565 src/Helper/File/Manager.php:569
msgid "Directory cannot be removed."
msgstr "目录无法被移除。"

#: src/Helper/File/Zip/Unzip.php:154
#, php-format
msgid "File %s is not compressed in the zip."
msgstr "文件 %s 没有压缩到 zip 中。"

#: src/Helper/File/Zip/Unzip.php:162
#, php-format
msgid "Trying to unzip a folder name %s"
msgstr "尝试解压缩一个目录 %s"

#: src/Helper/File/Zip/Unzip.php:352
msgid "Unable to write destination file."
msgstr "无法写入目标文件。"

#: src/Helper/File/Zip/Unzip.php:372
msgid "Unable to write in target directory, permission denied."
msgstr "无法写入目标目录，权限被拒绝。"

#: src/Helper/File/Zip/Unzip.php:758 src/Helper/File/Zip/Zip.php:470
msgid "Not enough memory to open file."
msgstr "没有足够空间打开文件。"

#: src/Helper/File/Zip/Zip.php:122
msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

#: src/Helper/File/Zip/Zip.php:125
msgid "Cannot read file"
msgstr "无法读取文件"

#: src/Helper/File/Zip/Zip.php:181
msgid "Directory does not exist"
msgstr "目录不存在"

#: src/Helper/File/Zip/Zip.php:184
msgid "Cannot read directory"
msgstr "无法读取目录"

#: src/Helper/File/Zip/Zip.php:318
msgid "Unable to write ZIP archive"
msgstr "无法写入 ZIP 压缩包"

#: src/Helper/Html/Template/Template.php:657
#: src/Helper/Html/Template/Template.php:707
#, php-format
msgid "Did not find closing tag for block <tpl:%s>. Content has been ignored."
msgstr "没有找到block的关闭标签 <tpl:%s>。内容被忽略了。"

#: src/Helper/Html/Template/Template.php:664
#, php-format
msgid "Unexpected closing tag </tpl:%s> found."
msgstr "发现意外的关闭标签 </tpl:%s>。"

#: src/Helper/Html/Template/Template.php:715
msgid "WARNING: the following errors have been found while parsing template file :"
msgstr "警告：在解析模板文件时发现以下错误："

#: src/Module/Modules.php:264
#, php-format
msgid "Requires %s module which is not installed"
msgstr "需要 %s ，该模块尚未安装"

#: src/Module/Modules.php:277
#, php-format
msgid "Requires %s version %s, but version %s is installed"
msgstr "需要 %s 版本 %s，但已安装了 %s 版本"

#: src/Module/Modules.php:284
#, php-format
msgid "Requires %s module which is disabled"
msgstr "需要 %s ，该模块已被禁用。"

#: src/Module/Modules.php:648
#, php-format
msgid "Module \"%s\" has type \"%s\" that mismatch required module type \"%s\"."
msgstr "模块 \"%s\" 的类型 \"%s\" 与需要的模块类型 \"%s\" 不匹配。"

#: src/Module/Modules.php:676
#, php-format
msgid "Module \"%s\" is installed twice in \"%s\" and \"%s\"."
msgstr "模块 \"%s\" 被安装在 \"%s\" 和 \"%s\" 中两次。"

#: src/Module/Modules.php:753
msgid "Empty module zip file."
msgstr "空的模块 zip 文件。"

#: src/Module/Modules.php:760
msgid "The zip file does not appear to be a valid Dotclear module."
msgstr "这个 zip 文件似乎不是一个有效的 Dotclear 模块。"

#: src/Module/Modules.php:794 src/Module/Modules.php:830
#, php-format
msgid "Module is not installed: %s"
msgstr "模块未安装： %s"

#: src/Module/Modules.php:845
#, php-format
msgid "Unable to upgrade \"%s\". (update locked)"
msgstr "无法升级 \"%s\"。（更新被锁定）"

#: src/Module/Modules.php:849
msgid "An error occurred during module deletion."
msgstr "模块删除时出现错误。"

#: src/Module/Modules.php:857
#, php-format
msgid "Unable to upgrade \"%s\". (older or same version)"
msgstr "无法升级到“%s”。（版本相同）"

#: src/Module/Modules.php:863
#, php-format
msgid "Unable to read new %s file"
msgstr "无法读取新的 %s 文件"

#: src/Module/Modules.php:873 src/Module/Modules.php:993
#: src/Module/Modules.php:997
msgid "Cannot deactivate plugin."
msgstr "无法禁用插件。"

#: src/Module/Modules.php:969 src/Module/Modules.php:989
#: src/Module/Modules.php:1013
msgid "No such module."
msgstr "没有这样的模块。"

#: src/Module/Modules.php:973
msgid "Cannot remove module files"
msgstr "无法移除模块文件"

#: src/Module/Modules.php:1017 src/Module/Modules.php:1021
msgid "Cannot activate plugin."
msgstr "无法激活插件。"

#: src/Module/Store.php:360 src/Module/Store.php:363
msgid "An error occurred while downloading the file."
msgstr "当下载这个文件时产生错误。"

#: src/Module/StoreParser.php:63
msgid "Wrong data feed"
msgstr "错误的数据输入"

#: src/Module/Themes.php:104
msgid "Themes folder unreachable"
msgstr "主题文件夹无法访问"

#: src/Module/Themes.php:108
msgid "Themes folder unreadable"
msgstr "主题文件夹无法读取"

#: src/Module/Themes.php:116
#, php-format
msgid " (copy #%s)"
msgstr " (副本 #%s)"

#: src/Module/Themes.php:116
msgid " (copy)"
msgstr " (副本)"

#: src/Module/Themes.php:154
msgid "Unable to modify _define.php"
msgstr "无法修改_define.php"

#: src/Module/Themes.php:187
msgid "Destination folder already exist"
msgstr "目标文件夹已经存在"

#: src/Process/Backend/Auth.php:71 src/Process/Upgrade/Auth.php:78
msgid "Dotclear has been upgraded."
msgstr "Dotclear 己被升级。"

#: src/Process/Backend/Auth.php:118
msgid "Password reset"
msgstr "密码重置"

#: src/Process/Backend/Auth.php:119
msgid "Someone has requested to reset the password for the following site and username."
msgstr "有人请求为下列站点和用户重置密码。"

#: src/Process/Backend/Auth.php:119
msgid "To reset your password visit the following address, otherwise just ignore this email and nothing will happen."
msgstr "要重置您的密码浏览下列网站，否则不要理会这个邮件则什么都不会发生。"

#: src/Process/Backend/Auth.php:119 src/Process/Backend/Auth.php:136
#: src/Process/Backend/Auth.php:364 src/Process/Backend/Auth.php:453
#: src/Process/Install/Install.php:477 src/Process/Install/Install.php:529
#: src/Process/Upgrade/Auth.php:213
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: src/Process/Backend/Auth.php:125
#, php-format
msgid "The e-mail was sent successfully to %s."
msgstr "邮件成功发送到 %s。"

#: src/Process/Backend/Auth.php:135
msgid "Your new password"
msgstr "您的新密码"

#: src/Process/Backend/Auth.php:141
msgid "Your new password is in your mailbox."
msgstr "您的新密码在您的邮箱里。"

#: src/Process/Backend/Auth.php:184 src/Process/Backend/User.php:126
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:205
#: src/Process/Install/Install.php:191
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密码不匹配"

#: src/Process/Backend/Auth.php:188
msgid "You didn't change your password."
msgstr "您没有改变您的密码。"

#: src/Process/Backend/Auth.php:238
msgid "You have to change your password before you can login."
msgstr "在您能登录前，您必须改变您的密码。"

#: src/Process/Backend/Auth.php:240
msgid "In order to login, you have to change your password now."
msgstr "您必须现在更改密码以便登录。"

#: src/Process/Backend/Auth.php:246
msgid "Safe Mode can only be used for super administrators."
msgstr "安全模式只能用于超级管理员。"

#: src/Process/Backend/Auth.php:283 src/Process/Upgrade/Auth.php:142
msgid "Administration session expired"
msgstr "行政会议过期"

#: src/Process/Backend/Auth.php:283 src/Process/Upgrade/Auth.php:142
msgid "Wrong username or password"
msgstr "错误的用户名或密码"

#: src/Process/Backend/Auth.php:358 src/Process/Backend/Auth.php:392
msgid "Back to login screen"
msgstr "返回到登录界面"

#: src/Process/Backend/Auth.php:363
msgid "Request a new password"
msgstr "请求一个新密码"

#: src/Process/Backend/Auth.php:386
msgid "recover"
msgstr "恢复"

#: src/Process/Backend/Auth.php:391 src/Process/Backend/Auth.php:497
msgid "Other option"
msgstr "其他选项"

#: src/Process/Backend/Auth.php:398
msgid "Change your password"
msgstr "改变您的密码"

#: src/Process/Backend/Auth.php:399 src/Process/Backend/User.php:277
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:583
#: src/Process/Install/Install.php:485
msgid "New password:"
msgstr "新密码："

#: src/Process/Backend/Auth.php:410 src/Process/Backend/User.php:291
#: src/Process/Install/Install.php:492
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: src/Process/Backend/Auth.php:419
msgid "change"
msgstr "更改"

#: src/Process/Backend/Auth.php:435
msgid "Safe mode login"
msgstr "安全模式登录"

#: src/Process/Backend/Auth.php:437
msgid "This mode allows you to login without activating any of your plugins. This may be useful to solve compatibility problems"
msgstr "这种模式允许你在不激活任何插件的情况下登录。这对解决兼容性问题可能是有用的"

#: src/Process/Backend/Auth.php:438
msgid "Update, disable or delete any plugin suspected to cause trouble, then log out and log back in normally."
msgstr "更新、禁用或删除任何怀疑会造成麻烦的插件，然后退出并正常登录。"

#: src/Process/Backend/Auth.php:474 src/Process/Upgrade/Auth.php:234
msgid "Remember my ID on this device"
msgstr "在这台计算机上记住我的 ID"

#: src/Process/Backend/Auth.php:475 src/Process/Upgrade/Auth.php:235
msgid "log in"
msgstr "登录"

#: src/Process/Backend/Auth.php:491 src/Process/Upgrade/Auth.php:237
msgid "You must accept cookies in order to use the private area."
msgstr "您必须接受 cookies 以使用私有区域。"

#: src/Process/Backend/Auth.php:498
msgid "Get back to normal authentication"
msgstr "恢复正常认证"

#: src/Process/Backend/Auth.php:501
msgid "Connection issue?"
msgstr "连接问题？"

#: src/Process/Backend/Auth.php:504
msgid "I forgot my password"
msgstr "我忘记了我的密码"

#: src/Process/Backend/Auth.php:507
msgid "I want to log in in safe mode"
msgstr "我想在安全模式下登录"

#: src/Process/Backend/Blog.php:76
#, php-format
msgid "Blog \"%s\" successfully created"
msgstr "博客 \"%s\" 成功创建"

#: src/Process/Backend/Blog.php:93 src/Process/Backend/Blog.php:99
msgid "New blog"
msgstr "新博客"

#: src/Process/Backend/Blog.php:125 src/Process/Backend/BlogPref.php:807
msgid "Blog ID:"
msgstr "博客 ID："

#: src/Process/Backend/Blog.php:133 src/Process/Backend/BlogPref.php:809
#: src/Process/Backend/User.php:264
msgid "At least 2 characters using letters, numbers or symbols."
msgstr "至少 2 个字符，使用字母、数字或符号。"

#: src/Process/Backend/Blog.php:146 src/Process/Backend/BlogPref.php:481
msgid "Blog name:"
msgstr "博客名称："

#: src/Process/Backend/Blog.php:159 src/Process/Backend/BlogPref.php:817
msgid "Blog URL"
msgstr "博客网址"

#: src/Process/Backend/Blog.php:162 src/Process/Backend/BlogPref.php:812
msgid "Blog URL:"
msgstr "博客 URL："

#: src/Process/Backend/Blog.php:179 src/Process/Backend/BlogPref.php:491
msgid "Blog description:"
msgstr "博客描述："

#: src/Process/Backend/Blog.php:191 src/Process/Backend/Media.php:489
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/Process/Backend/BlogDel.php:51
msgid "No such blog ID"
msgstr "没有这样的博客 ID"

#: src/Process/Backend/BlogDel.php:71
#, php-format
msgid "Blog \"%s\" successfully deleted"
msgstr "博客 \"%s\" 成功删除"

#: src/Process/Backend/BlogDel.php:86 src/Process/Backend/BlogDel.php:92
msgid "Delete a blog"
msgstr "删除一个博客"

#: src/Process/Backend/BlogDel.php:98 src/Process/Upgrade/Home.php:154
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/Process/Backend/BlogDel.php:99
#, php-format
msgid "You are about to delete the blog %s. Every entry, comment and category will be deleted."
msgstr "您准备删除博客 %s。每篇文章、评论和分类目录都将被删除。"

#: src/Process/Backend/BlogDel.php:108
msgid "Please give your password to confirm the blog deletion."
msgstr "请提供您的密码以确认删除博客。"

#: src/Process/Backend/BlogDel.php:132 src/Process/Backend/BlogPref.php:936
msgid "Delete this blog"
msgstr "删除这个博客"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:74
msgid "No given blog id."
msgstr "没有这样的博客 ID。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:79
msgid "No such blog."
msgstr "没有这样的博客。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:128
msgid "year/month/day/title"
msgstr "年／月／日／标题"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:129
msgid "year/month/title"
msgstr "年／月／标题"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:130
msgid "year/title"
msgstr "年／标题"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:131
msgid "title"
msgstr "标题"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:132
msgid "post id/title"
msgstr "帖子ID/标题"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:133
msgid "post id"
msgstr "岗位ID"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:141
msgid "H4"
msgstr "H4"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:142
msgid "H3"
msgstr "H3"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:143
msgid "P"
msgstr "P"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:148 src/Process/Backend/BlogPref.php:997
#: src/Process/Backend/Category.php:246 src/Process/Backend/MediaItem.php:646
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:648
msgid "(none)"
msgstr "(无)"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:149
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:150
msgid "Description, Date"
msgstr "说明、日期"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:151
msgid "Description, Country, Date"
msgstr "描述、国家、日期"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:152
msgid "Description, City, Country, Date"
msgstr "描述、城市、国家、日期"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:182 src/Process/Backend/MediaItem.php:539
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:613 src/Process/Backend/MediaItem.php:860
msgid "original"
msgstr "原始"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:193 src/Process/Backend/BlogPref.php:203
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:643 src/Process/Backend/MediaItem.php:655
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:693 src/Process/Backend/MediaItem.php:737
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:194 src/Process/Backend/MediaItem.php:656
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:694 src/Process/Backend/MediaItem.php:738
msgid "Left"
msgstr "左"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:195 src/Process/Backend/MediaItem.php:657
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:695 src/Process/Backend/MediaItem.php:739
msgid "Right"
msgstr "右"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:196 src/Process/Backend/MediaItem.php:658
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:696 src/Process/Backend/MediaItem.php:740
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:201 src/Process/Backend/MediaItem.php:628
msgid "Legend and alternate text"
msgstr "图例和备用文本"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:202 src/Process/Backend/MediaItem.php:637
msgid "Alternate text"
msgstr "备用文本"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:208
msgid "I would like search engines and archivers to index and archive my blog's content."
msgstr "我想要搜索引擎和 archivers 来索引和存档我的博客内容。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:209
msgid "I would like search engines and archivers to index but not archive my blog's content."
msgstr "我想要搜索引擎和 archivers 来索引但不要存档我的博客内容。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:210
msgid "I would like to prevent search engines and archivers from indexing or archiving my blog's content."
msgstr "我想要阻止搜索引擎和 archivers 来索引或者存档我的博客内容。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:215
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:128
msgid "Default"
msgstr "默认情况下"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:227
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:228
msgid "Three months"
msgstr "三个月"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:229
msgid "Six months"
msgstr "6个月"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:230
msgid "One year"
msgstr "一年"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:231
msgid "Two years"
msgstr "两年"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:312
msgid "This blog ID is already used."
msgstr "这个博客ID已经被使用。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:320
msgid "Invalid language code"
msgstr "无效的语言代码"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:402 src/Process/Backend/BlogPref.php:471
msgid "Blog has been successfully updated."
msgstr "博客已被成功更新。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:450
msgid "Warning: except for special configurations, it is generally advised to have a trailing \"/\" in your blog URL in PATH_INFO mode."
msgstr "警告：除了特殊的配置，一般建议在PATH_INFO模式下，在你的博客URL中要有一个尾部的\"/\"。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:451
msgid "Warning: except for special configurations, it is generally advised to have a trailing \"?\" in your blog URL in QUERY_STRING mode."
msgstr "警告：除特殊配置外，一般建议在QUERY_STRING模式下，在你的博客URL中设置一个尾部的\"？\"。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:467
msgid "Blog has been successfully created."
msgstr "博客已被成功创建。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:475
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:476 src/Process/Backend/Media.php:596
msgid "Blog parameters"
msgstr "博客参数"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:478 src/Process/Backend/BlogPref.php:804
msgid "Blog details"
msgstr "博客详情"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:504
msgid "Blog status:"
msgstr "博客状态："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:520 src/Process/Backend/BlogPref.php:868
msgid "Blog configuration"
msgstr "博客配置"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:521
msgid "Blog editor name:"
msgstr "博客编辑者姓名："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:524
msgid "Default language:"
msgstr "默认语言："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:527
msgid "Blog timezone:"
msgstr "博客时区："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:530
msgid "Copyright notice:"
msgstr "版权声明："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:543 src/Process/Backend/Comments.php:118
#: src/Process/Backend/Comments.php:123
msgid "Comments and trackbacks"
msgstr "评论和 trackbacks"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:549 src/Process/Backend/Post.php:674
msgid "Accept comments"
msgstr "接受评论"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:552
msgid "Moderate comments"
msgstr "审核评论"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:554
#, php-format
msgid "Leave comments open for %s days"
msgstr "保持评论开放 %s 天"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:565 src/Process/Backend/BlogPref.php:593
msgid "No limit: leave blank."
msgstr "无限制：留空。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:568
msgid "Wiki syntax for comments"
msgstr "对评论使用Wiki语法"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:571
msgid "Preview of comment before submit is not mandatory"
msgstr "提交前的评论预览不是强制性的"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:577 src/Process/Backend/Post.php:682
msgid "Accept trackbacks"
msgstr "接受 trackbacks"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:580
msgid "Moderate trackbacks"
msgstr "审核 trackbacks"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:582
#, php-format
msgid "Leave trackbacks open for %s days"
msgstr "保持 trackbacks 开放 %s 天"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:596
msgid "Add \"nofollow\" relation on comments and trackbacks links"
msgstr "在评论和 trackbacks 链接上添加“nofollow”关系"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:600
msgid "Disable all comments and trackbacks on the blog after a period of time without new posts:"
msgstr "在一段时间内没有新文章后，禁止博客上的所有评论和跟踪："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:607
msgid "Blog presentation"
msgstr "博客展示"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:610
msgid "Date format:"
msgstr "日期格式："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:612
msgid "Pattern of date"
msgstr "日期的模式"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:614 src/Process/Backend/BlogPref.php:620
#: src/Process/Backend/BlogPref.php:873
msgid "Sample:"
msgstr "样本："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:616
msgid "Time format:"
msgstr "时间格式："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:618
msgid "Pattern of time"
msgstr "时间的模式"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:624
msgid "Don't load standard stylesheet (used for media alignement)"
msgstr "不加载标准样式表（用于媒体对齐）。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:628
msgid "Display smilies on entries and comments"
msgstr "在文章和评论上显示表情"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:632
msgid "Disable internal search system"
msgstr "禁用内部搜索系统"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:639
#, php-format
msgid "Display %s entries on first page"
msgstr "在第一页显示 %s 条目"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:651
#, php-format
msgid "Display %s entries per page"
msgstr "每页显示 %s 篇文章"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:663
#, php-format
msgid "Display %s entries per feed"
msgstr "每个 feed 显示 %s 篇文章"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:675
#, php-format
msgid "Display %s comments per feed"
msgstr "每个 feed 显示 %s 个评论"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:688
msgid "Truncate feeds"
msgstr "截断 feeds"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:692
msgid "Include sub-categories in category page and category posts feed"
msgstr "在分类页面和分类帖子中包括子类别的反馈"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:700
msgid "Display an entry as static home page"
msgstr "将一个条目显示为静态主页"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:702
msgid "Entry URL (its content will be used for the static home page):"
msgstr "输入URL（其内容将用于静态主页）："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:704
msgid "Choose an entry"
msgstr "选择一个条目"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:706
msgid "Leave empty to use the default presentation."
msgstr "留空以使用默认演示。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:710
msgid "Media and images"
msgstr "媒体和图片"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:714
msgid "Generated image sizes (max dimension in pixels)"
msgstr "生成的图像尺寸（最大尺寸为像素）。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:717
msgid "Please note that if you change current settings bellow, they will now apply to all new images in the media manager."
msgstr "请注意，如果你改变了下面的当前设置，它们现在将适用于媒体管理器中的所有新图像。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:718
msgid "Be carefull if you share it with other blogs in your installation."
msgstr "如果你与你安装的其他博客分享它，请小心。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:719
msgid "Set -1 to use the default size, set 0 to ignore this thumbnail size (images only)."
msgstr "设置-1可以使用默认尺寸，设置0可以忽略这个缩略图的尺寸（仅图像）。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:720
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:728
msgid "Small"
msgstr "小型"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:736
msgid "Medium"
msgstr "中型"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:744
msgid "Thumbnail character prefix:"
msgstr "缩略图字符前缀："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:747
msgid "Leave empty to use the default one (.)"
msgstr "留空以使用默认值 (.)"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:749
msgid "Default size of the inserted video (in pixels)"
msgstr "插入的视频的默认尺寸（像素）。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:750
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:758
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:768
msgid "Default image insertion attributes"
msgstr "默认的图像插入属性"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:769
msgid "Inserted image legend:"
msgstr "插入图像图例："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:773
msgid "Use original media date if possible"
msgstr "如果可能的话，使用原始媒体日期"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:776
msgid "Do not display date if alone in title"
msgstr "如果在标题中单独出现，则不显示日期"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:777
msgid "It is retrieved from the picture's metadata."
msgstr "它是从图片的元数据中检索出来的。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:779
msgid "Size of inserted image:"
msgstr "插入的图像的大小："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:786
msgid "Image alignment:"
msgstr "图片对齐:"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:791
msgid "Insert a link to the original image"
msgstr "插入一个原始图片的链接"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:792
msgid "Image legend and alternate text:"
msgstr "图像图例和备用文本："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:801
msgid "Advanced parameters"
msgstr "高级参数"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:810
msgid "Please note that changing your blog ID may require changes in your public index.php file."
msgstr "请注意改变您的博客 ID 可能需要修改您的公共 index.php 文件。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:821
msgid "URL scan method:"
msgstr "URL 扫描方法："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:844
#, php-format
msgid "The URL of blog or the URL scan method might not be well set (<code>%s</code> return a <strong>%s</strong> status)."
msgstr "博客的URL或URL扫描方法可能没有设置好（<code>%s</code> ，返回一个 <strong>%s</strong> 状态）。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:855
#, php-format
msgid "The URL of blog or the URL scan method might not be well set (<code>%s</code> does not return an ATOM feed)."
msgstr "博客的URL或URL扫描方法可能没有设置好（<code>%s</code> ，不返回ATOM feed）。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:870
msgid "New post URL format:"
msgstr "新文章的 URL 格式："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:873
msgid "Dotclear"
msgstr "淘宝网"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:876
msgid "HTML tag for the title of the notes on the blog:"
msgstr "博客上笔记的标题的HTML标签："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:883
msgid "Search engines robots policy"
msgstr "搜索引擎机器人规则"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:896
msgid "Legacy javascript library"
msgstr "旧的 javascript 库"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:899
msgid "Load the Legacy JS library"
msgstr "加载传统 JS 库"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:902
msgid "jQuery javascript library"
msgstr "jQuery的javascript库"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:905
msgid "Load the jQuery library"
msgstr "加载jQuery库"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:907
msgid "jQuery version to be loaded for this blog:"
msgstr "这个博客要加载的jQuery版本："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:912
msgid "Blog security"
msgstr "博客安全"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:915
msgid "Protect the blog from Clickjacking (see <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Clickjacking\">Wikipedia</a>)"
msgstr "保护博客免受点击劫持（见 <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Clickjacking\">Wikipedia</a>)"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:920
msgid "Plugins parameters"
msgstr "插件参数"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:944
msgid "Only superadmin can delete a blog."
msgstr "只有超级管理员可以删除一个博客。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:958
msgid "Users on this blog"
msgstr "这个博客上的用户"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:961
msgid "No users"
msgstr "没有用户"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:1002
msgid "Publications on this blog:"
msgstr "本博客上的出版物："

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:1009
#, php-format
msgid "%1$s: %2$s"
msgstr "%1$s: %2$s"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:1014
msgid "Permissions:"
msgstr "权限:"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:1017 src/Process/Backend/User.php:321
msgid "Super administrator"
msgstr "超级管理员"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:1018
msgid "All rights on all blogs."
msgstr "所有博客上的权利。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:1024
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:338
#, php-format
msgid "[%s] (unreferenced permission)"
msgstr "[%s] (未提及的许可)"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:1028
msgid "All rights on this blog."
msgstr "本博客的所有权利。"

#: src/Process/Backend/BlogPref.php:1039 src/Process/Backend/User.php:471
msgid "Change permissions"
msgstr "改变权限"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:59
msgid "The following themes have been disabled :"
msgstr "以下主题已被禁用："

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:93
msgid "Theme configuration"
msgstr "主题配置"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:149
msgid "Themes management"
msgstr "主题管理"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:176 src/Process/Backend/BlogTheme.php:178
msgid "Installed themes"
msgstr "已安装的主题"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:178
msgid "Activated themes"
msgstr "激活的主题"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:179 src/Process/Backend/Plugins.php:153
#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:168
msgid "(in normal mode)"
msgstr "(在正常模式下)"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:181
msgid "You can configure and manage installed themes from this list."
msgstr "你可以从这个列表中配置和管理已安装的主题。"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:202 src/Process/Backend/BlogTheme.php:203
msgid "Deactivated themes"
msgstr "停用的主题"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:204
msgid "Deactivated themes are installed but not usable. You can activate them from here."
msgstr "停用的主题已经安装，但不能使用。你可以从这里激活它们。"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:224 src/Process/Backend/Plugins.php:196
msgid "Official repository could not be updated as there is no URL set in configuration."
msgstr "由于配置中没有设置URL，所以官方软件库无法更新。"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:228
msgid "Manual checking of themes update done successfully."
msgstr "手动检查主题更新成功完成。"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:232 src/Process/Backend/BlogTheme.php:233
msgid "Update themes"
msgstr "更新主题"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:244
msgid "Force checking update of themes"
msgstr "强制检查主题的更新"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:261
msgid "No updates available for themes."
msgstr "主题无更新。"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:266
#, php-format
msgid "There is one theme update available:"
msgid_plural "There are %s theme updates available:"
msgstr[0] "%s 主题更新："

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:286 src/Process/Backend/BlogTheme.php:322
#: src/Process/Backend/Plugins.php:258 src/Process/Backend/Plugins.php:293
#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:255 src/Process/Upgrade/Plugins.php:294
#, php-format
msgid "Visit %s repository, the resources center for Dotclear."
msgstr "访问 %s 存储库，Dotclear的资源中心。"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:302
msgid "Add themes"
msgstr "添加主题"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:303
msgid "Add themes from repository"
msgstr "从资源库中添加主题"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:331 src/Process/Backend/Plugins.php:303
#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:304
msgid "Install or upgrade manually"
msgstr "手动安装或升级"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:332
msgid "Add themes from a package"
msgstr "从一个软件包中添加主题"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:333
msgid "You can install themes by uploading or downloading zip files."
msgstr "您可以通过上传或下载 zip 文件安装主题。"

#: src/Process/Backend/BlogTheme.php:347
msgid "Some functions are disabled, please give write access to your themes directory to enable them."
msgstr "有些功能是禁用的，请给你的主题目录写入权限以启用它们。"

#: src/Process/Backend/Blogs.php:96 src/Process/Backend/Blogs.php:101
msgid "List of blogs"
msgstr "博客列表"

#: src/Process/Backend/Blogs.php:115
msgid "Create a new blog"
msgstr "创建一个新博客"

#: src/Process/Backend/Blogs.php:138 src/Process/Backend/Comments.php:184
#: src/Process/Backend/Users.php:138 src/Process/Backend/UsersActions.php:160
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: src/Process/Backend/Blogs.php:141
msgid "Selected blogs action:"
msgstr "选定的博客行动："

#: src/Process/Backend/Blogs.php:159
msgid "Please give your password to confirm blog(s) deletion:"
msgstr "请给出你的密码以确认博客的删除："

#: src/Process/Backend/Categories.php:47
msgid "This category does not exist."
msgstr "这个分类目录不存在。"

#: src/Process/Backend/Categories.php:57
#, php-format
msgid "The category \"%s\" has been successfully deleted."
msgstr "类别 \"%s\" 已被成功删除。"

#: src/Process/Backend/Categories.php:78
msgid "Category where to move entries does not exist"
msgstr "不存在要移动条目的类别"

#: src/Process/Backend/Categories.php:87
#, php-format
msgid "The entries have been successfully moved to category \"%s\""
msgstr "条目已成功转移到类别 \"%s\""

#: src/Process/Backend/Categories.php:104
#: src/Process/Backend/Categories.php:155
msgid "Categories have been successfully reordered."
msgstr "成功重新排序分类目录。"

#: src/Process/Backend/Categories.php:112
msgid "Categories order has been successfully reset."
msgstr "分类订单已被成功重置。"

#: src/Process/Backend/Categories.php:152
msgid "The category has been successfully removed."
msgstr "该类别已被成功删除。"

#: src/Process/Backend/Categories.php:158
msgid "Entries have been successfully moved to the category you choose."
msgstr "参赛作品已成功转移到您选择的类别。"

#: src/Process/Backend/Categories.php:164 src/Process/Backend/Category.php:197
msgid "New category"
msgstr "新分类目录"

#: src/Process/Backend/Categories.php:169
msgid "No category so far."
msgstr "还没有分类目录。"

#: src/Process/Backend/Categories.php:191
#, php-format
msgid "%d entries"
msgstr "%d 篇文章"

#: src/Process/Backend/Categories.php:191
#, php-format
msgid "%d entry"
msgstr "%d 入职"

#: src/Process/Backend/Categories.php:191
msgid "total:"
msgstr "总共："

#: src/Process/Backend/Categories.php:192 src/Process/Backend/Category.php:257
#: src/Process/Backend/User.php:361 src/Process/Backend/UserPreferences.php:559
msgid "URL:"
msgstr "URL："

#: src/Process/Backend/Categories.php:199
msgid "Move entries to"
msgstr "将条目移至"

#: src/Process/Backend/Categories.php:213
msgid "Delete category"
msgstr "删除类别"

#: src/Process/Backend/Categories.php:231
msgid "To rearrange categories order, move items by drag and drop, then click on “Save categories order” button."
msgstr "要重新安排类别顺序，通过拖放移动项目，然后点击 \"保存类别顺序 \"按钮。"

#: src/Process/Backend/Categories.php:236
msgid "Save categories order"
msgstr "保存类别订单"

#: src/Process/Backend/Categories.php:243
msgid "Reorder all categories on the top level"
msgstr "在顶层对所有类别重新排序"

#: src/Process/Backend/Category.php:81
msgid "Top level"
msgstr "顶层"

#: src/Process/Backend/Category.php:122 src/Process/Backend/Category.php:134
msgid "The category has been successfully moved"
msgstr "该类别已被成功转移"

#: src/Process/Backend/Category.php:167
msgid "The category has been successfully updated."
msgstr "该类别已成功更新。"

#: src/Process/Backend/Category.php:182
#, php-format
msgid "The category \"%s\" has been successfully created."
msgstr "类别 \"%s\" 已成功创建。"

#: src/Process/Backend/Category.php:227
msgid "Category has been successfully updated."
msgstr "成功更新分类目录。"

#: src/Process/Backend/Category.php:232
msgid "Category information"
msgstr "分类目录信息"

#: src/Process/Backend/Category.php:234 src/Process/Backend/Post.php:888
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: src/Process/Backend/Category.php:261
msgid "Warning: If you set the URL manually, it may conflict with another category."
msgstr "警告：如果您手动设置 URL，它可能与其他分类目录冲突。"

#: src/Process/Backend/Category.php:264 src/Process/Backend/MediaItem.php:1089
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: src/Process/Backend/Category.php:285
msgid "Move this category"
msgstr "移动这个分类目录"

#: src/Process/Backend/Category.php:296
msgid "Category parent"
msgstr "分类目录的上层目录"

#: src/Process/Backend/Category.php:325
msgid "Category sibling"
msgstr "分类目录的同层"

#: src/Process/Backend/Category.php:327
msgid "Move current category"
msgstr "移动当前的分类目录"

#: src/Process/Backend/Category.php:332
msgid "before"
msgstr "前于"

#: src/Process/Backend/Category.php:333
msgid "after"
msgstr "后于"

#: src/Process/Backend/Category.php:335
msgid "position: "
msgstr "位置： "

#: src/Process/Backend/Comment.php:71
msgid "Entry does not exist."
msgstr "文章不存在。"

#: src/Process/Backend/Comment.php:90 src/Process/Backend/Post.php:564
msgid "Comment has been successfully created."
msgstr "成功创建评论。"

#: src/Process/Backend/Comment.php:182 src/Process/Backend/Comment.php:242
msgid "Comment has been successfully updated."
msgstr "成功更新评论。"

#: src/Process/Backend/Comment.php:198
msgid "Comment has been successfully deleted."
msgstr "评论已被成功删除。"

#: src/Process/Backend/Comment.php:206
msgid "You can't edit this comment."
msgstr "您不能编辑这个评论。"

#: src/Process/Backend/Comment.php:227 src/Process/Backend/Comment.php:230
msgid "Edit comment"
msgstr "编辑评论"

#: src/Process/Backend/Comment.php:248
#, php-format
msgid "Your comment on my blog %s"
msgstr "您在我的博客 %s 上的评论"

#: src/Process/Backend/Comment.php:249
#, php-format
msgid "Hi!\n\n"
"You wrote a comment on:\n"
"%s\n\n\n"
msgstr "您好，\n\n"
"您写了一则评论在：\n"
"%s\n\n\n"

#: src/Process/Backend/Comment.php:249
msgid "Send an e-mail"
msgstr "发送一封邮件"

#: src/Process/Backend/Comment.php:255
msgid "Information collected"
msgstr "收集的信息"

#: src/Process/Backend/Comment.php:264
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: src/Process/Backend/Comment.php:268
msgid "Comment submitted"
msgstr "提交的意见"

#: src/Process/Backend/Comment.php:297 src/Process/Backend/Post.php:904
msgid "Comment:"
msgstr "评论："

#: src/Process/Backend/Comments.php:135
msgid "Spam comments have been successfully deleted."
msgstr "垃圾邮件的评论已被成功删除。"

#: src/Process/Backend/Comments.php:146
msgid "You have one spam comment."
msgstr "您有一个垃圾评论。"

#: src/Process/Backend/Comments.php:147
msgid "Show it."
msgstr "显示它。"

#: src/Process/Backend/Comments.php:149
#, php-format
msgid "You have %s spam comments."
msgstr "您有 %s 个垃圾评论。"

#: src/Process/Backend/Comments.php:150
msgid "Show them."
msgstr "显示它们。"

#: src/Process/Backend/Comments.php:157
msgid "Delete all spams"
msgstr "删除所有垃圾邮件"

#: src/Process/Backend/Comments.php:180 src/Process/Backend/Post.php:869
#: src/Process/Backend/Search.php:349
msgid "Selected comments action:"
msgstr "选择的评论动作："

#: src/Process/Backend/Home.php:53 src/Process/Backend/Plugins.php:49
msgid "The following plugins have been disabled :"
msgstr "以下插件已被禁用："

#: src/Process/Backend/Home.php:137
msgid "Documentation and support"
msgstr "文件和支持"

#: src/Process/Backend/Home.php:151
msgid "Donate to Dotclear"
msgstr "捐助 Dotclear"

#: src/Process/Backend/Home.php:152
msgid "Dotclear is not a commercial project — using Dotclear is free and always will be. If you wish to, you may contribute to Dotclear to help us cover project-related expenses."
msgstr "Dotclear不是一个商业项目--使用Dotclear是免费的，而且永远都是免费的。如果您愿意，可以向 Dotclear 捐款，以帮助我们支付项目相关的费用。"

#: src/Process/Backend/Home.php:153
msgid "The collected funds will be spent as follows:"
msgstr "筹集到的资金将用于以下方面"

#: src/Process/Backend/Home.php:155
msgid "Paying for the website hosting and translations"
msgstr "支付网站托管和翻译费用"

#: src/Process/Backend/Home.php:156
msgid "Paying for the domain names"
msgstr "支付域名费用"

#: src/Process/Backend/Home.php:157
msgid "Supporting related projects such as Dotaddict.org"
msgstr "支持 Dotaddict.org 等相关项目"

#: src/Process/Backend/Home.php:158
msgid "Cover the costs of events set up by Dotclear"
msgstr "支付 Dotclear 举办活动的费用"

#: src/Process/Backend/Home.php:160
msgid "See <a href=\"https://dotclear.org/donate\">this page</a> for more information and donation"
msgstr "更多信息和捐赠请参见<a href=\"https://dotclear.org/donate\">本页</a>"

#: src/Process/Backend/Home.php:200
msgid "Dashboard area's drag and drop is disabled"
msgstr "仪表板区域的拖放功能被禁用"

#: src/Process/Backend/Home.php:201
msgid "Dashboard area's drag and drop is enabled"
msgstr "仪表板区域的拖放功能已启用"

#: src/Process/Backend/Home.php:214 src/Process/Backend/Home.php:227
#: src/Process/Upgrade/Home.php:132
msgid "Dashboard"
msgstr "控制板"

#: src/Process/Backend/Home.php:235
msgid "Make this blog my default blog"
msgstr "使这个博客成为我的默认博客"

#: src/Process/Backend/Home.php:239
msgid "This blog is offline"
msgstr "这个博客不在线"

#: src/Process/Backend/Home.php:241
msgid "This blog is removed"
msgstr "这个博客已移除"

#: src/Process/Backend/Home.php:246 src/Process/Backend/Home.php:254
#: src/Process/Upgrade/Home.php:57 src/Process/Upgrade/Home.php:62
#, php-format
msgid "%s is not defined, you should edit your configuration file."
msgstr "%s 没有定义，你应该编辑你的配置文件。"

#: src/Process/Backend/Home.php:247 src/Process/Backend/Home.php:255
#: src/Process/Upgrade/Home.php:58 src/Process/Upgrade/Home.php:63
msgid "See <a href=\"https://dotclear.org/documentation/2.0/admin/config\">documentation</a> for more information."
msgstr "更多信息见 <a href=\"https://dotclear.org/documentation/2.0/admin/config\">文档</a>。"

#: src/Process/Backend/Home.php:265 src/Process/Upgrade/Home.php:67
msgid "The cache directory does not exist or is not writable. You must create this directory with sufficient rights and affect this location to \"DC_TPL_CACHE\" in inc/config.php file."
msgstr "缓存目录不存在或不可写。你必须用足够的权限创建这个目录，并在inc/config.php文件中影响这个位置为 \"DC_TPL_CACHE\"。"

#: src/Process/Backend/Home.php:269
msgid "The cache directory does not exist or is not writable. You should contact your administrator."
msgstr "缓存目录不存在或不可写。你应该联系你的管理员。"

#: src/Process/Backend/Home.php:304 src/Process/Backend/Plugins.php:119
#: src/Process/Install/Install.php:506 src/Process/Upgrade/Plugins.php:111
msgid "Following plugins have been installed:"
msgstr "下列插件已被安装："

#: src/Process/Backend/Home.php:318 src/Process/Backend/Plugins.php:133
#: src/Process/Install/Install.php:513 src/Process/Upgrade/Plugins.php:123
msgid "Following plugins have not been installed:"
msgstr "下列插件还没有安装："

#: src/Process/Backend/Home.php:331
msgid "Errors have occured with following plugins:"
msgstr "以下插件出现了错误："

#: src/Process/Backend/Home.php:449
msgid "Quick post"
msgstr "快速书写文章"

#: src/Process/Backend/Home.php:460 src/Process/Backend/Post.php:727
msgid "Content:"
msgstr "内容："

#: src/Process/Backend/Home.php:461 src/Process/Backend/Post.php:734
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/Process/Backend/Home.php:469 src/Process/Backend/Post.php:656
msgid "Add a new category"
msgstr "添加一个新的分类目录"

#: src/Process/Backend/Home.php:475
msgid "This category will be created when you will save your post."
msgstr "当你保存你的帖子时，这个类别将被创建。"

#: src/Process/Backend/Home.php:482
msgid "Save and publish"
msgstr "保存和发布"

#: src/Process/Backend/Langs.php:81 src/Process/Upgrade/Langs.php:111
msgid "Invalid language zip file."
msgstr "无效的语言包 zip 文件。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:85 src/Process/Upgrade/Langs.php:115
msgid "The zip file does not appear to be a valid Dotclear language pack."
msgstr "这个 zip 文件似乎不是可用的 Dotclear 语言包。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:94 src/Process/Upgrade/Langs.php:124
msgid "An error occurred during language upgrade."
msgstr "语言包升级时出现错误。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:109 src/Process/Upgrade/Langs.php:139
msgid "No such installed language"
msgstr "没有这样的已安装的语言包"

#: src/Process/Backend/Langs.php:113 src/Process/Upgrade/Langs.php:143
msgid "You can't remove English language."
msgstr "您不能移除英语语言包。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:117 src/Process/Upgrade/Langs.php:147
msgid "Permissions to delete language denied."
msgstr "删除语言包的权限被拒绝。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:120 src/Process/Backend/Langs.php:222
#: src/Process/Upgrade/Langs.php:150 src/Process/Upgrade/Langs.php:236
msgid "Language has been successfully deleted."
msgstr "成功删除语言包。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:137 src/Process/Upgrade/Langs.php:167
msgid "Invalid language file URL."
msgstr "无效的语言包文件 URL。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:149 src/Process/Upgrade/Langs.php:179
msgid "Unable to make a HTTP request."
msgstr "无法进行 HTTP 请求。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:162 src/Process/Backend/Langs.php:195
#: src/Process/Backend/Langs.php:226 src/Process/Upgrade/Langs.php:192
#: src/Process/Upgrade/Langs.php:225 src/Process/Upgrade/Langs.php:240
msgid "Language has been successfully upgraded"
msgstr "成功升级语言包"

#: src/Process/Backend/Langs.php:164 src/Process/Backend/Langs.php:197
#: src/Process/Backend/Langs.php:226 src/Process/Upgrade/Langs.php:194
#: src/Process/Upgrade/Langs.php:227 src/Process/Upgrade/Langs.php:240
msgid "Language has been successfully installed."
msgstr "成功安装语言包 。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:211 src/Process/Backend/Langs.php:216
#: src/Process/Upgrade/Langs.php:258 src/Process/Upgrade/Langs.php:263
msgid "Languages management"
msgstr "语言包管理"

#: src/Process/Backend/Langs.php:232
#, php-format
msgid "You can change your user language in your <a href=\"%1$s\">preferences</a> or change your blog's main language in your <a href=\"%2$s\">blog settings</a>."
msgstr "您可以在<a href=\"%1$s\">偏好</a>里更改您的用户语言或者在<a href=\"%2$s\">博客设置</a>中改变您的博客的主体语言。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:238 src/Process/Upgrade/Langs.php:322
msgid "Installed languages"
msgstr "安装的语言包"

#: src/Process/Backend/Langs.php:254
msgid "No additional language is installed."
msgstr "没有安装额外的语言包。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:259 src/Process/Upgrade/Langs.php:332
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/Process/Backend/Langs.php:290
msgid "Install or upgrade languages"
msgstr "安装或者升级语言包"

#: src/Process/Backend/Langs.php:293 src/Process/Upgrade/Langs.php:245
#, php-format
msgid "You can install or remove a language by adding or removing the relevant directory in your %s folder."
msgstr "您可以通过在 %s 文件夹中添加或这移除相关目录来安装或者删除一个语言包。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:307
msgid "Available languages"
msgstr "可用的语言包"

#: src/Process/Backend/Langs.php:309 src/Process/Upgrade/Langs.php:359
#, php-format
msgid "You can download and install a additional language directly from Dotclear.net. Proposed languages are based on your version: %s."
msgstr "您可以直接从 Dotclear.net 下载并安装一个额外的语言包。建议的语言包基于您的版本：%s。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:311 src/Process/Backend/User.php:381
#: src/Process/Upgrade/Langs.php:365
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: src/Process/Backend/Langs.php:322 src/Process/Upgrade/Langs.php:386
msgid "Install language"
msgstr "安装语言包"

#: src/Process/Backend/Langs.php:334 src/Process/Upgrade/Langs.php:403
msgid "You can install languages by uploading zip files."
msgstr "您可以通过上传 zip 文件安装语言包。"

#: src/Process/Backend/Langs.php:335 src/Process/Upgrade/Langs.php:412
msgid "Language zip file:"
msgstr "语言包 zip 文件："

#: src/Process/Backend/Langs.php:346 src/Process/Upgrade/Langs.php:439
msgid "Upload language"
msgstr "上传语言包"

#: src/Process/Backend/LinkPopup.php:52 src/Process/Backend/LinkPopup.php:54
msgid "Add a link"
msgstr "添加一个链接"

#: src/Process/Backend/LinkPopup.php:59
msgid "Link URL:"
msgstr "链接 URL："

#: src/Process/Backend/LinkPopup.php:65
msgid "Link title:"
msgstr "链接标题："

#: src/Process/Backend/LinkPopup.php:67
msgid "Link language:"
msgstr "链接语言："

#: src/Process/Backend/LinkPopup.php:74 src/Process/Backend/MediaItem.php:768
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: src/Process/Backend/Media.php:80
msgid "Not a valid directory"
msgstr "不是一个有效的目录"

#: src/Process/Backend/Media.php:101
#, php-format
msgid "Directory or file \"%s\" already exists."
msgstr "目录或文件 \"%s\" 已经存在。"

#: src/Process/Backend/Media.php:108
#, php-format
msgid "Directory \"%s\" has been successfully created."
msgstr "目录 \"%s\" 已经成功创建。"

#: src/Process/Backend/Media.php:162
msgid "Files have been successfully uploaded."
msgstr "成功上传文件。"

#: src/Process/Backend/Media.php:189
#, php-format
msgid "Successfully delete one media."
msgid_plural "Successfully delete %d medias."
msgstr[0] "成功地删除了 %d medias。"

#: src/Process/Backend/Media.php:209
msgid "Directory has been successfully removed."
msgstr "成功移除目录。"

#: src/Process/Backend/Media.php:213
msgid "File has been successfully removed."
msgstr "成功移除文件。"

#: src/Process/Backend/Media.php:234
#, php-format
msgid "Directory \"%s\" has been successfully completed."
msgstr "目录 \"%s\" 已成功完成。"

#: src/Process/Backend/Media.php:246 src/Process/Backend/PostMedia.php:96
msgid "confirm removal"
msgstr "确认清除"

#: src/Process/Backend/Media.php:251
#, php-format
msgid "Are you sure you want to remove %s?"
msgstr "您确定要移除 %s 吗？"

#: src/Process/Backend/Media.php:255 src/Process/Backend/PostMedia.php:111
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/Process/Backend/Media.php:295
msgid "Remove this folder from your favorites"
msgstr "从你的收藏夹中删除这个文件夹"

#: src/Process/Backend/Media.php:319
msgid "Add this folder to your favorites"
msgstr "将此文件夹添加到您的收藏夹"

#: src/Process/Backend/Media.php:325
msgid "Goto recent folder:"
msgstr "转到最近的文件夹："

#: src/Process/Backend/Media.php:358
msgid "You do not have sufficient permissions to write to this folder."
msgstr "你没有足够的权限写到这个文件夹。"

#: src/Process/Backend/Media.php:372
#, php-format
msgid "Select a file by clicking on %s"
msgstr "通过点击 %s，选择一个文件"

#: src/Process/Backend/Media.php:375 src/Process/Backend/Media.php:443
msgid "Choose selected medias"
msgstr "选择选定的媒体"

#: src/Process/Backend/Media.php:375
#, php-format
msgid "Select files and click on <strong>%s</strong> button"
msgstr "选择文件并点击 <strong>%s</strong> 按钮"

#: src/Process/Backend/Media.php:379 src/Process/Backend/Media.php:392
#: src/Process/Backend/Media.php:405 src/Process/Backend/MediaItem.php:784
msgid "or"
msgstr "或"

#: src/Process/Backend/Media.php:379 src/Process/Backend/Media.php:392
#: src/Process/Backend/Media.php:405
msgid "upload a new file"
msgstr "上传一个新文件"

#: src/Process/Backend/Media.php:386
#, php-format
msgid "Choose a file to attach to entry %s by clicking on %s"
msgstr "点击 %s，选择一个文件附加到条目 %s 。"

#: src/Process/Backend/Media.php:400
#, php-format
msgid "Choose a file to insert into entry by clicking on %s"
msgstr "通过点击 %s，选择一个文件插入条目中。"

#: src/Process/Backend/Media.php:418 src/Process/Backend/Media.php:419
#: src/Process/Backend/Media.php:420
msgid "Grid display mode"
msgstr "网格显示模式"

#: src/Process/Backend/Media.php:422 src/Process/Backend/Media.php:423
#: src/Process/Backend/Media.php:424
msgid "List display mode"
msgstr "列表显示模式"

#: src/Process/Backend/Media.php:446
msgid "Remove selected medias"
msgstr "删除选定的媒体"

#: src/Process/Backend/Media.php:473
#, php-format
msgid "In %s:"
msgstr "在 %s："

#: src/Process/Backend/Media.php:485
msgid "Create new directory"
msgstr "创建新目录"

#: src/Process/Backend/Media.php:487
msgid "Directory Name:"
msgstr "目录名称："

#: src/Process/Backend/Media.php:500
msgid "Build missing thumbnails in directory"
msgstr "在目录中建立缺失的缩略图"

#: src/Process/Backend/Media.php:502
msgid "Build"
msgstr "构建"

#: src/Process/Backend/Media.php:512
#, php-format
msgid "Backup content of %s"
msgstr "%s的备份内容"

#: src/Process/Backend/Media.php:516
msgid "Download zip file"
msgstr "下载压缩文件"

#: src/Process/Backend/Media.php:536
msgid "Add files"
msgstr "添加文件"

#: src/Process/Backend/Media.php:537
msgid "Please take care to publish media that you own and that are not protected by copyright."
msgstr "请小心发布您拥有的媒体文件，这不受到版权的保护。"

#: src/Process/Backend/Media.php:549
msgid "Maximum file size allowed:"
msgstr "允许的文件最大大小："

#: src/Process/Backend/Media.php:551 src/Process/Backend/MediaItem.php:646
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1004
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1077
msgid "Alternate text:"
msgstr "备用文本："

#: src/Process/Backend/Media.php:552 src/Process/Backend/MediaItem.php:1106
msgid "Private"
msgstr "私有的"

#: src/Process/Backend/Media.php:557
msgid "To send several files at the same time, you can activate the enhanced uploader in"
msgstr "要想同时发送几个文件，你可以在以下文件中激活增强型上传器"

#: src/Process/Backend/Media.php:562
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/Process/Backend/Media.php:563
msgid "Clear all"
msgstr "清除所有"

#: src/Process/Backend/Media.php:595
#, php-format
msgid "Current settings for medias and images are defined in %s"
msgstr "目前对媒体和图像的设置定义在 %s。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:112
msgid "Not a valid file"
msgstr "不是一个有效的文件"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:150 src/Process/Backend/MediaItem.php:212
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:477
msgid "File has been successfully updated."
msgstr "成功更新文件。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:229 src/Process/Backend/MediaItem.php:480
msgid "Thumbnails have been successfully updated."
msgstr "成功更新缩略图。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:246
msgid "Zip file has been successfully extracted."
msgstr "成功解压缩 zip 文件。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:276 src/Process/Backend/MediaItem.php:483
msgid "Default media insertion settings have been successfully updated."
msgstr "默认的媒体插入设置已被成功更新。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:302
msgid "Media insertion settings have been successfully registered for this folder."
msgstr "该文件夹的媒体插入设置已成功注册。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:313
msgid "Media insertion settings have been successfully removed for this folder."
msgstr "该文件夹的媒体插入设置已被成功删除。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:512 src/Process/Backend/MediaItem.php:513
msgid "Select media item"
msgstr "选择媒体项目"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:524 src/Process/Backend/MediaItem.php:599
msgid "Image size:"
msgstr "图片大小："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:551 src/Process/Upgrade/Attic.php:302
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:586 src/Process/Backend/MediaItem.php:587
msgid "Insert media item"
msgstr "插入媒体条目"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:618
msgid "Image legend and alternate text"
msgstr "图像图例和备用文本"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:648
msgid "Legend:"
msgstr "说明:"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:653
msgid "Image alignment"
msgstr "图片对齐"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:673
msgid "Image insertion"
msgstr "图片插入"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:676
msgid "As a single image"
msgstr "作为一个单独的图片"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:678
msgid "As a link to the original image"
msgstr "作为原始图片的链接"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:686
msgid "MP3 disposition"
msgstr "MP3 处理"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:689
msgid "Please note that you cannot insert mp3 files with standard editor in WYSIWYG HTML mode."
msgstr "请注意，在所见即所得 HTML 模式下，使用标准编辑器无法插入 mp3 文件。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:719
msgid "Please note that you cannot insert video files with standard editor in WYSIWYG HTML mode."
msgstr "请注意，在所见即所得 HTML 模式下，标准编辑器无法插入视频文件。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:724
msgid "Video size"
msgstr "视频大小"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:725
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:727
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:734
msgid "Video disposition"
msgstr "视频处理"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:763
msgid "Media item will be inserted as a link."
msgstr "媒体项目将会作为链接插入。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:783
msgid "Make current settings as default"
msgstr "将当前设置作为默认值"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:784
msgid "For the blog"
msgstr "对于博客"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:785
msgid "For this folder only"
msgstr "仅适用于此文件夹"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:794
msgid "Settings exist for this folder:"
msgstr "这个文件夹存在设置："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:795
msgid "Remove them"
msgstr "移除它们"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:814 src/Process/Backend/MediaItem.php:817
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:898
msgid "Media details"
msgstr "媒体详情"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:849
msgid "Available sizes:"
msgstr "可用的大小："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:870
msgid "Thumbnail details"
msgstr "缩略图详情"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:875 src/Process/Backend/MediaItem.php:912
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:923
msgid "Image width:"
msgstr "图像宽度："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:876 src/Process/Backend/MediaItem.php:916
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:924
msgid "Image height:"
msgstr "图像高度："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:880 src/Process/Backend/MediaItem.php:929
msgid "File size:"
msgstr "文件大小："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:883 src/Process/Backend/MediaItem.php:930
msgid "File URL:"
msgstr "文件 URL："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:900
msgid "File owner:"
msgstr "文件拥有者："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:901
msgid "File type:"
msgstr "文件类型："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:936
msgid "Show entries containing this media"
msgstr "显示包含这个媒体的文章"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:939
msgid "Entries containing this media"
msgstr "包含这个媒体的文章"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:976
msgid "No entry seems contain this media."
msgstr "似乎没有文章包含这个媒体。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1009
msgid ":"
msgstr ":"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1015
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1022
msgid "Updates and modifications"
msgstr "更新和修改"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1028
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1030
msgid "Update thumbnails"
msgstr "更新缩略图"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1029
msgid "This will create or update thumbnails for this image."
msgstr "这将会创建或者更新此图片的缩略图。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1038
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1046
msgid "Extract in a new directory"
msgstr "解压缩到一个新目录"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1039
#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1048
msgid "Extract in current directory"
msgstr "解压缩到当前目录"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1044
msgid "Extract archive"
msgstr "解压缩"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1047
msgid "This will extract archive in a new directory that should not exist yet."
msgstr "这将在一个新的目录中提取档案，这个目录应该还不存在。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1049
msgid "This will extract archive in current directory and will overwrite existing files or directory."
msgstr "这将会把压缩包解压缩到当前目录并会覆盖已存在的文件或者目录。"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1051
msgid "Extract mode:"
msgstr "解压缩模式："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1053
msgid "Extract"
msgstr "萃取物"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1061
msgid "Change media properties"
msgstr "更改媒体属性"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1062
msgid "File name:"
msgstr "文件名："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1102
msgid "File date:"
msgstr "文件日期："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1107
msgid "New directory:"
msgstr "新目录："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1115
msgid "Change file"
msgstr "改变文件"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1117
msgid "Choose a file:"
msgstr "选择一个文件："

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1118
#, php-format
msgid "Maximum size %s"
msgstr "最大大小 %s"

#: src/Process/Backend/MediaItem.php:1129
msgid "Delete this media"
msgstr "删除该媒体"

#: src/Process/Backend/Plugin.php:80
msgid "No content found on this plugin."
msgstr "这个插件中没有找到内容。"

#: src/Process/Backend/Plugin.php:130 src/Process/Backend/Plugin.php:135
msgid "Plugin not found"
msgstr "未找到插件"

#: src/Process/Backend/Plugin.php:139
msgid "The plugin you reached does not exist or does not have an admin page."
msgstr "您到达的插件不存在或者没有管理页面。"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:143 src/Process/Backend/Plugins.php:152
#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:159
msgid "Installed plugins"
msgstr "已安装的插件"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:152 src/Process/Upgrade/Plugins.php:168
msgid "Activated plugins"
msgstr "激活的插件"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:155 src/Process/Upgrade/Plugins.php:170
msgid "You can configure and manage installed plugins from this list."
msgstr "你可以从这个列表中配置和管理已安装的插件。"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:174 src/Process/Upgrade/Plugins.php:189
msgid "Deactivated plugins"
msgstr "禁用的插件"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:175 src/Process/Upgrade/Plugins.php:190
msgid "Deactivated plugins are installed but not usable. You can activate them from here."
msgstr "停用的插件已经安装，但不能使用。你可以从这里激活它们。"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:200 src/Process/Upgrade/Plugins.php:133
msgid "Manual checking of plugins update done successfully."
msgstr "人工检查插件的更新成功完成。"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:204 src/Process/Backend/Plugins.php:205
#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:211 src/Process/Upgrade/Plugins.php:212
msgid "Update plugins"
msgstr "更新插件"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:216 src/Process/Upgrade/Plugins.php:223
msgid "Force checking update of plugins"
msgstr "强制检查插件的更新"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:233 src/Process/Upgrade/Plugins.php:230
msgid "No updates available for plugins."
msgstr "插件无更新。"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:238 src/Process/Upgrade/Plugins.php:235
#, php-format
msgid "There is one plugin update available:"
msgid_plural "There are %s plugin updates available:"
msgstr[0] "%s 插件更新："

#: src/Process/Backend/Plugins.php:273 src/Process/Upgrade/Plugins.php:274
msgid "Add plugins"
msgstr "添加插件"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:274 src/Process/Upgrade/Plugins.php:275
msgid "Add plugins from repository"
msgstr "从资源库中添加插件"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:304 src/Process/Upgrade/Plugins.php:305
msgid "Add plugins from a package"
msgstr "从一个软件包中添加插件"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:305 src/Process/Upgrade/Plugins.php:306
msgid "You can install plugins by uploading or downloading zip files."
msgstr "您可以通过上传或者下载 zip 文件安装插件。"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:319 src/Process/Upgrade/Plugins.php:317
msgid "Some functions are disabled, please give write access to your plugins directory to enable them."
msgstr "有些功能是禁用的，请给你的插件目录写入权限以启用它们。"

#: src/Process/Backend/Plugins.php:350
msgid "Plugin configuration"
msgstr "插件配置"

#: src/Process/Backend/Post.php:131 src/Process/Backend/Post.php:758
#: src/Process/Backend/Post.php:763
msgid "Edit post"
msgstr "编辑帖子"

#: src/Process/Backend/Post.php:170
msgid "Next entry"
msgstr "下一条"

#: src/Process/Backend/Post.php:185
msgid "Previous entry"
msgstr "上一条"

#: src/Process/Backend/Post.php:266 src/Process/Backend/Post.php:567
msgid "All pings sent."
msgstr "所有的 ping 已发送。"

#: src/Process/Backend/Post.php:296
msgid "Invalid publication date"
msgstr "无效的出版日期"

#: src/Process/Backend/Post.php:420
#, php-format
msgid "The post \"%s\" has been successfully updated"
msgstr "帖子 \"%s\" 已经成功更新。"

#: src/Process/Backend/Post.php:482
#, php-format
msgid "&ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "&ldquo;%s&rdquo;"

#: src/Process/Backend/Post.php:554
msgid "Entry has been successfully updated."
msgstr "成功更新文章。"

#: src/Process/Backend/Post.php:558
msgid "File has been successfully attached."
msgstr "成功附加文件。"

#: src/Process/Backend/Post.php:560 src/Process/Backend/PostMedia.php:87
msgid "Attachment has been successfully removed."
msgstr "成功移除附件。"

#: src/Process/Backend/Post.php:576
msgid "Don't forget to validate your XHTML conversion by saving your post."
msgstr "不要忘记通过保存你的帖子来验证你的XHTML转换。"

#: src/Process/Backend/Post.php:581
msgid "Go to this entry on the site"
msgstr "转到网站上的这个条目"

#: src/Process/Backend/Post.php:616
msgid "Entry status"
msgstr "进入状态"

#: src/Process/Backend/Post.php:623
msgid "Publication date and hour"
msgstr "出版日期和时间"

#: src/Process/Backend/Post.php:629
msgid "Entry language"
msgstr "入境语言"

#: src/Process/Backend/Post.php:632
msgid "Text formatting"
msgstr "文本格式化"

#: src/Process/Backend/Post.php:638
msgid "Convert to HTML"
msgstr "转换到 HTML"

#: src/Process/Backend/Post.php:642
msgid "Filing"
msgstr "归档"

#: src/Process/Backend/Post.php:646
msgid "Selected entry"
msgstr "精选文章"

#: src/Process/Backend/Post.php:668 src/Process/Backend/User.php:379
msgid "Options"
msgstr "选择"

#: src/Process/Backend/Post.php:671
msgid "Comments and trackbacks list"
msgstr "评论和跟踪列表"

#: src/Process/Backend/Post.php:677
msgid "Warning: Comments are not more accepted for this entry."
msgstr "警告：此条目不接受评论。"

#: src/Process/Backend/Post.php:679
msgid "Comments are not accepted on this blog so far."
msgstr "到目前为止，这个博客还不接受评论。"

#: src/Process/Backend/Post.php:685
msgid "Warning: Trackbacks are not more accepted for this entry."
msgstr "警告：此条目不接受回溯。"

#: src/Process/Backend/Post.php:686
msgid "Trackbacks are not accepted on this blog so far."
msgstr "到目前为止，这个博客还不接受回溯。"

#: src/Process/Backend/Post.php:692
msgid "Edit basename"
msgstr "编辑基名"

#: src/Process/Backend/Post.php:696
msgid "Warning: If you set the URL manually, it may conflict with another entry."
msgstr "警告：如果您手动设置 URL，它可能与其他文章冲突。"

#: src/Process/Backend/Post.php:713
msgid "Excerpt:"
msgstr "摘录："

#: src/Process/Backend/Post.php:714
msgid "Introduction to the post."
msgstr "职位介绍。"

#: src/Process/Backend/Post.php:739
msgid "Personal notes:"
msgstr "个人说明："

#: src/Process/Backend/Post.php:740
msgid "Unpublished notes."
msgstr "未发表的笔记。"

#: src/Process/Backend/Post.php:848 src/Process/Backend/Post.php:883
msgid "Add a comment"
msgstr "添加一个评论"

#: src/Process/Backend/Post.php:948
msgid "Trackbacks received"
msgstr "收到的回溯信息"

#: src/Process/Backend/Post.php:954
msgid "No trackback"
msgstr "没有 trackback"

#: src/Process/Backend/Post.php:962
msgid "Selected trackbacks action:"
msgstr "选定的跟踪行动："

#: src/Process/Backend/Post.php:979 src/Process/Backend/Post.php:990
msgid "Ping blogs"
msgstr "Ping 博客"

#: src/Process/Backend/Post.php:981
msgid "URLs to ping:"
msgstr "ping 的 URL："

#: src/Process/Backend/Post.php:985
msgid "Excerpt to send:"
msgstr "摘录发送："

#: src/Process/Backend/Post.php:991
msgid "Auto discover ping URLs"
msgstr "自动发现 ping URL。"

#: src/Process/Backend/Post.php:999
msgid "Previously sent pings"
msgstr "之前发送的 ping"

#: src/Process/Backend/Post.php:1116
msgid "select this comment"
msgstr "选择此评论"

#: src/Process/Backend/Post.php:1116
msgid "select this trackback"
msgstr "选择此回帖"

#: src/Process/Backend/Post.php:1135
msgid "Edit this comment"
msgstr "编辑这个评论"

#: src/Process/Backend/PostMedia.php:74
msgid "This attachment does not exist"
msgstr "这个附件不存在"

#: src/Process/Backend/PostMedia.php:94
msgid "Remove attachment"
msgstr "移除附件"

#: src/Process/Backend/PostMedia.php:96
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: src/Process/Backend/PostMedia.php:105
msgid "Are you sure you want to remove this attachment?"
msgstr "您确定要移除这个附件吗？"

#: src/Process/Backend/Posts.php:95
msgid "Selected entries have been successfully updated."
msgstr "所选条目已成功更新。"

#: src/Process/Backend/Posts.php:97
msgid "Selected entries have been successfully deleted."
msgstr "选定的条目已被成功删除。"

#: src/Process/Backend/Posts.php:117 src/Process/Backend/Search.php:270
msgid "Selected entries action:"
msgstr "已选择的文章的动作："

#: src/Process/Backend/PostsPopup.php:78 src/Process/Backend/PostsPopup.php:85
msgid "Add a link to an entry"
msgstr "向文章中添加一个链接"

#: src/Process/Backend/PostsPopup.php:89
msgid "Entry type:"
msgstr "参赛类型："

#: src/Process/Backend/PostsPopup.php:90
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: src/Process/Backend/PostsPopup.php:99
msgid "Search entry:"
msgstr "搜索文章："

#: src/Process/Backend/PostsPopup.php:123
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: src/Process/Backend/Rest.php:108
msgid "Dotclear news not available"
msgstr "没有Dotclear的新闻"

#: src/Process/Backend/Rest.php:122
msgid "Dotclear news"
msgstr "Dotclear新闻"

#: src/Process/Backend/Rest.php:128
msgid "%d %B %Y:"
msgstr "%d %B %Y:"

#: src/Process/Backend/Rest.php:160
msgid "Dotclear update not available"
msgstr "没有Dotclear的更新"

#: src/Process/Backend/Rest.php:171
#, php-format
msgid "Dotclear %s is available!"
msgstr "Dotclear %s 可用！"

#: src/Process/Backend/Rest.php:172
msgid "Upgrade now"
msgstr "现在升级"

#: src/Process/Backend/Rest.php:173
msgid "Remind me later"
msgstr "稍后提醒我"

#: src/Process/Backend/Rest.php:175 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:244
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:245
msgid "Information about this version"
msgstr "关于这个版本的信息"

#: src/Process/Backend/Rest.php:180
#, php-format
msgid "A new version of Dotclear is available but needs PHP version ≥ %s, your's is currently %s"
msgstr "新版本的Dotclear已经推出，但需要PHP版本≥ %s，你的版本目前是 %s。"

#: src/Process/Backend/Rest.php:195 src/Process/Backend/Update.php:140
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:210
#, php-format
msgid "The next versions of Dotclear will not support PHP version < %s, your's is currently %s"
msgstr "Dotclear的下一个版本将不支持PHP版本< %s，你的版本目前是 %s。"

#: src/Process/Backend/Rest.php:227
msgid "No updates are available"
msgstr "没有更新"

#: src/Process/Backend/Rest.php:270
#, php-format
msgid "An update is available"
msgid_plural "%s updates are available."
msgstr[0] "%s 可进行更新。"

#: src/Process/Backend/Rest.php:833
msgid "List options saved"
msgstr "保存的清单选项"

#: src/Process/Backend/Search.php:152
msgid "Search options"
msgstr "搜索选项"

#: src/Process/Backend/Search.php:153
msgid "Query:"
msgstr "查询："

#: src/Process/Backend/Search.php:155
msgid "In:"
msgstr "在："

#: src/Process/Backend/Search.php:172
msgid "No results found"
msgstr "没有发现结果"

#: src/Process/Backend/Search.php:190
msgid "Search in entries"
msgstr "在条目中搜索"

#: src/Process/Backend/Search.php:191
msgid "Search in comments"
msgstr "在评论中搜索"

#: src/Process/Backend/Search.php:256
#, php-format
msgid "one entry found"
msgid_plural "%d entries found"
msgstr[0] "%d 找到的条目"

#: src/Process/Backend/Search.php:327
#, php-format
msgid "one comment found"
msgid_plural "%d comments found"
msgstr[0] "%d 发现的评论"

#: src/Process/Backend/Update.php:32 src/Process/Backend/Update.php:37
#: src/Process/Backend/Update.php:50 src/Process/Backend/Update.php:55
#: src/Process/Backend/Update.php:95 src/Process/Backend/Update.php:100
#: src/Process/Backend/Update.php:121 src/Process/Backend/Update.php:126
#: src/Process/Upgrade/Attic.php:77 src/Process/Upgrade/Attic.php:81
#: src/Process/Upgrade/Attic.php:101 src/Process/Upgrade/Attic.php:105
#: src/Process/Upgrade/Attic.php:339 src/Process/Upgrade/Attic.php:343
#: src/Process/Upgrade/Backup.php:56 src/Process/Upgrade/Backup.php:60
#: src/Process/Upgrade/Backup.php:211 src/Process/Upgrade/Cache.php:73
#: src/Process/Upgrade/Digests.php:138 src/Process/Upgrade/Home.php:137
#: src/Process/Upgrade/Langs.php:262 src/Process/Upgrade/Plugins.php:152
#: src/Process/Upgrade/Replay.php:80 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:50
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:54 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:74
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:78 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:287
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:293
msgid "Dotclear update"
msgstr "Dotclear 更新"

#: src/Process/Backend/Update.php:42 src/Process/Backend/Update.php:60
#: src/Process/Upgrade/Attic.php:89 src/Process/Upgrade/Attic.php:113
#: src/Process/Upgrade/Backup.php:68 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:62
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:86
msgid "Precheck update error"
msgstr "预检更新错误"

#: src/Process/Backend/Update.php:43
msgid "Backup directory does not exist"
msgstr "备份目录不存在"

#: src/Process/Backend/Update.php:61
msgid "Access denied"
msgstr "拒绝访问"

#: src/Process/Backend/Update.php:110 src/Process/Upgrade/Attic.php:327
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:275
msgid "Congratulations, you're one click away from the end of the update."
msgstr "恭喜，您距更新完成仅有一个点击的距离。"

#: src/Process/Backend/Update.php:111 src/Process/Upgrade/Attic.php:333
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:281
msgid "Finish the update."
msgstr "完成更新。"

#: src/Process/Backend/Update.php:132
msgid "Manual checking of update done successfully."
msgstr "手动检查更新成功。"

#: src/Process/Backend/Update.php:148 src/Process/Upgrade/Attic.php:234
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:219
msgid "No newer Dotclear version available."
msgstr "没有可用的 Dotclear 新版本。"

#: src/Process/Backend/Update.php:152 src/Process/Upgrade/Attic.php:246
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:231
msgid "Force checking update Dotclear"
msgstr "强制检查更新Dotclear"

#: src/Process/Backend/Update.php:155 src/Process/Backend/Update.php:164
msgid "Dotclear upgrade dashboard"
msgstr "Dotclear 升级仪表板"

#: src/Process/Backend/Update.php:155
msgid "Go to dedicated upgrade dashboard."
msgstr "进入专用升级仪表板。"

#: src/Process/Backend/Update.php:158 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:240
#, php-format
msgid "Dotclear %s is available."
msgstr "Dotclear %s 可用。"

#: src/Process/Backend/Update.php:164
msgid "To upgrade your Dotclear installation go to dedicated dashboard and follow instructions."
msgstr "要升级您的 Dotclear 安装，请转到专用的仪表板，并按照说明操作。"

#: src/Process/Backend/User.php:33 src/Process/Backend/Users.php:118
msgid "New user"
msgstr "新用户"

#: src/Process/Backend/User.php:172 src/Process/Backend/User.php:242
#: src/Process/Backend/UsersActions.php:136
msgid "User has been successfully updated."
msgstr "成功更新用户。"

#: src/Process/Backend/User.php:178
#, php-format
msgid "User \"%s\" already exists."
msgstr "用户“%s”已经存在。"

#: src/Process/Backend/User.php:202 src/Process/Backend/User.php:246
msgid "User has been successfully created."
msgstr "成功创建用户。"

#: src/Process/Backend/User.php:203
msgid "User has no permission, he will not be able to login yet. See below to add some."
msgstr "用户没有权限，他还不能登录。请看下面添加一些。"

#: src/Process/Backend/User.php:224 src/Process/Backend/User.php:225
#: src/Process/Backend/User.php:226 src/Process/Backend/UserPreferences.php:498
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:499
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:500
#: src/Process/Install/Install.php:417 src/Process/Install/Install.php:418
#: src/Process/Install/Install.php:419
#, php-format
msgid "Password strength: %s"
msgstr "密码强度: %s"

#: src/Process/Backend/User.php:224 src/Process/Backend/UserPreferences.php:498
#: src/Process/Install/Install.php:417
msgid "weak"
msgstr "软弱"

#: src/Process/Backend/User.php:226 src/Process/Backend/UserPreferences.php:500
#: src/Process/Install/Install.php:419
msgid "strong"
msgstr "强大的"

#: src/Process/Backend/User.php:254
msgid "User profile"
msgstr "用户资料"

#: src/Process/Backend/User.php:257
msgid "User ID:"
msgstr "用户ID："

#: src/Process/Backend/User.php:260
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/Process/Backend/User.php:268
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: src/Process/Backend/User.php:269
msgid "If you change your username, you will have to log in again."
msgstr "如果您改变用户名，您必须重新登录。"

#: src/Process/Backend/User.php:306
msgid "Password change required to connect"
msgstr "需要修改密码才能连接"

#: src/Process/Backend/User.php:324 src/Process/Backend/UserPreferences.php:524
#: src/Process/Install/Install.php:460
msgid "Last Name:"
msgstr "姓："

#: src/Process/Backend/User.php:331 src/Process/Backend/UserPreferences.php:531
#: src/Process/Install/Install.php:454
msgid "First Name:"
msgstr "名："

#: src/Process/Backend/User.php:338 src/Process/Backend/UserPreferences.php:538
msgid "Display name:"
msgstr "显示的名字："

#: src/Process/Backend/User.php:352
msgid "Mandatory for password recovering procedure."
msgstr "密码恢复程序是必须的。"

#: src/Process/Backend/User.php:354 src/Process/Backend/UserPreferences.php:552
msgid "Alternate emails (comma separated list):"
msgstr "备用电子邮件（以逗号分隔的列表）："

#: src/Process/Backend/User.php:359 src/Process/Backend/UserPreferences.php:557
msgid "Invalid emails will be automatically removed from list."
msgstr "无效的电子邮件将被自动从列表中删除。"

#: src/Process/Backend/User.php:369 src/Process/Backend/UserPreferences.php:567
msgid "Alternate URLs (comma separated list):"
msgstr "替代的URLs（逗号分隔的列表）："

#: src/Process/Backend/User.php:374 src/Process/Backend/UserPreferences.php:572
msgid "Invalid URLs will be automatically removed from list."
msgstr "无效的URL将被自动从列表中删除。"

#: src/Process/Backend/User.php:380 src/Process/Backend/UserPreferences.php:631
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: src/Process/Backend/User.php:385
msgid "Timezone:"
msgstr "时区："

#: src/Process/Backend/User.php:389 src/Process/Backend/UserPreferences.php:747
msgid "Edition"
msgstr "版本"

#: src/Process/Backend/User.php:390 src/Process/Backend/UserPreferences.php:761
msgid "Preferred format:"
msgstr "喜好的格式："

#: src/Process/Backend/User.php:394 src/Process/Backend/UserPreferences.php:764
msgid "Default entry status:"
msgstr "默认的文章状态："

#: src/Process/Backend/User.php:398 src/Process/Backend/UserPreferences.php:767
msgid "Entry edit field height:"
msgstr "文章编辑区域高度："

#: src/Process/Backend/User.php:422
msgid "Save and create another"
msgstr "保存并创建另一个"

#: src/Process/Backend/User.php:433 src/Process/Backend/UsersActions.php:152
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: src/Process/Backend/User.php:438
msgid "Add new permissions"
msgstr "添加新权限"

#: src/Process/Backend/User.php:451
msgid "No permissions so far."
msgstr "到目前为止，没有任何权限。"

#: src/Process/Backend/User.php:484
#, php-format
msgid "%s is super admin (all rights on all blogs)."
msgstr "%s 是超级管理员（所有博客的所有权利）。"

#: src/Process/Backend/User.php:492
msgid "Direct links"
msgstr "直接链接"

#: src/Process/Backend/User.php:496
msgid "List of posts"
msgstr "职位列表"

#: src/Process/Backend/User.php:506
msgid "List of comments"
msgstr "意见清单"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:119
msgid "Light"
msgstr "亮度"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:120
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:121
msgid "Automatic"
msgstr "自动的"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:126
msgid "Smallest"
msgstr "最小的"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:127
msgid "Smaller"
msgstr "较小的"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:129
msgid "Larger"
msgstr "较大的"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:130
msgid "Largest"
msgstr "最大的"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:142
msgid "Blog description (in blog parameters)"
msgstr "博客描述（在博客参数中）"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:143
msgid "Category description"
msgstr "类别描述"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:184
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:201
msgid "If you want to change your email or password you must provide your current password."
msgstr "如果您想要改变您的邮箱或者密码，您必须提供当前的密码。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:232
msgid "Personal information has been successfully updated."
msgstr "成功更新个人信息。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:349
msgid "Personal options has been successfully updated."
msgstr "个人选项已被成功更新。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:377
msgid "Dashboard options has been successfully updated."
msgstr "仪表板选项已成功更新。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:389
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:413
msgid "No favorite selected"
msgstr "没有选择最爱"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:400
msgid "Favorites have been successfully added."
msgstr "收藏已成功添加。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:426
msgid "Favorites have been successfully removed."
msgstr "收藏已被成功删除。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:456
msgid "Favorites have been successfully updated."
msgstr "收藏已成功更新。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:468
msgid "Default favorites have been successfully updated."
msgstr "默认收藏夹已成功更新。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:482
msgid "Dashboard items order have been successfully reset."
msgstr "仪表板项目订单已成功重置。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:519
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:521
msgid "My profile"
msgstr "我的简介"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:574
msgid "Language for my interface:"
msgstr "我的界面的语言："

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:577
msgid "My timezone:"
msgstr "我的时区："

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:582
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密码"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:592
msgid "Confirm new password:"
msgstr "确认新密码："

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:600
msgid "Your current password:"
msgstr "你目前的密码："

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:611
msgid "If you have changed your email or password you must provide your current password to save these modifications."
msgstr "如果你改变了你的电子邮件或密码，你必须提供你目前的密码来保存这些修改。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:617
msgid "Update my profile"
msgstr "更新我的资料"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:625
#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:628
msgid "My options"
msgstr "我的选择"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:633
msgid "Theme:"
msgstr "主题："

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:638
msgid "Activate enhanced uploader in media manager"
msgstr "在媒体管理器中激活增强型上传器"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:642
msgid "Preview the entry being edited in a blank window or tab (depending on your browser settings)."
msgstr "在一个空白窗口或标签中预览正在编辑的条目（取决于你的浏览器设置）。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:646
msgid "Disable javascript powered drag and drop for ordering items"
msgstr "禁用JavaScript驱动的拖放订购项目"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:647
msgid "If checked, numeric fields will allow to type the elements' ordering number."
msgstr "如果选中，数字字段将允许输入元素的排序号。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:651
msgid "Hide all secondary information and notes"
msgstr "隐藏所有二级信息和注释"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:655
msgid "Hide help button"
msgstr "隐藏帮助按钮"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:657
msgid "Font size:"
msgstr "字体大小："

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:662
msgid "Use operating system font"
msgstr "使用操作系统的字体"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:664
msgid "Number of recent folders proposed in media manager:"
msgstr "在媒体管理器中提出的最近的文件夹的数量："

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:666
msgid "Leave empty to ignore, displayed only if Javascript is enabled in your browser."
msgstr "留空忽略，只在浏览器中启用Javascript时显示。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:672
msgid "Do not use standard favicon"
msgstr "不要使用标准的favicon"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:673
msgid "This will be applied for all users"
msgstr "这将适用于所有用户"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:680
msgid "Disable Ad-blocker check"
msgstr "禁用广告拦截器检查"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:681
msgid "Some ad-blockers (Ghostery, Adblock plus, uBloc origin, …) may interfere with some feature as inserting link or media in entries with CKEditor; in this case you should disable it for this Dotclear installation (backend only). Note that Dotclear do not add ads ot trackers in the backend."
msgstr "一些广告拦截器(Ghostery, Adblock plus, uBloc origin, …)可能会干扰一些功能，如用CKEditor插入链接或媒体条目；在这种情况下，你应该禁用它为这个Dotclear安装(仅后端)。请注意，Dotclear不会在后端添加广告或追踪器。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:682
msgid "Note also that deactivating this detection of ad blockers will not deactivate the installed ad blockers. Dotclear cannot interfere with the operation of browser extensions!"
msgstr "请注意，关闭广告拦截器检测功能并不会关闭已安装的广告拦截器。Dotclear 无法干扰浏览器扩展的运行！"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:685
msgid "Quick menu character:"
msgstr "快速菜单字符："

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:690
msgid "Leave empty to use the default character <kbd>:</kbd>"
msgstr "留空以使用默认字符<kbd> ：</kbd>"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:697
msgid "Optional columns displayed in lists"
msgstr "列表中显示的可选栏目"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:716
msgid "Options for lists"
msgstr "列表的选项"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:719
msgid "Apply filters on the fly"
msgstr "即时应用过滤器"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:725
msgid "List"
msgstr "列表"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:726
msgid "Order by"
msgstr "订购方式"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:727
msgid "Sort"
msgstr "分类"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:752
#, php-format
msgid "Preferred editor for %s:"
msgstr "首选的编辑器为 %s："

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:755
msgid "Choose an editor"
msgstr "选择一个编辑"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:772
msgid "Enable WYSIWYG mode"
msgstr "激活所见即所得模式"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:776
msgid "Display editor's toolbar at bottom of textarea (if possible)"
msgstr "在文本区的底部显示编辑器的工具栏（如果可能）。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:782
msgid "Use HTML editor for:"
msgstr "使用HTML编辑器进行："

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:792
msgid "Other options"
msgstr "其他选择"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:800
msgid "Save my options"
msgstr "保存我的选择"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:839
#, php-format
msgid "position of %s"
msgstr "%s的位置"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:856
msgid "Save order"
msgstr "保存订单"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:859
msgid "Delete selected favorites"
msgstr "删除选定的收藏夹"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:861
msgid "Are you sure you want to remove selected favorites?"
msgstr "你确定要删除选定的收藏夹吗？"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:866
msgid "If you are a super administrator, you may define this set of favorites to be used by default on all blogs of this installation."
msgstr "如果你是一个超级管理员，你可以定义这组收藏夹，在这个安装的所有博客上默认使用。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:867
msgid "Define as default favorites"
msgstr "定义为默认收藏夹"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:874
msgid "Currently no personal favorites."
msgstr "目前没有个人的最爱。"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:888
msgid "Other available favorites"
msgstr "其他可用的最爱"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:916
msgid "(default favorite)"
msgstr "(默认最爱)"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:927
msgid "Add to my favorites"
msgstr "添加到我的最爱"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:936
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:939
msgid "Display favorites at the top of the menu"
msgstr "在菜单的顶部显示收藏夹"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:942
msgid "Dashboard icons"
msgstr "仪表板图标"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:945
msgid "Display dashboard icons"
msgstr "显示仪表盘图标"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:949
msgid "Dashboard modules"
msgstr "仪表板模块"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:953
msgid "Display documentation links"
msgstr "显示文件链接"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:957
msgid "Display donate links"
msgstr "显示捐赠链接"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:961
msgid "Display Dotclear news"
msgstr "显示Dotclear的新闻"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:965
msgid "Display quick entry form"
msgstr "显示快速录入表"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:971
msgid "Do not display Dotclear updates"
msgstr "不显示Dotclear的更新"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:984
msgid "Save my dashboard options"
msgstr "保存我的仪表板选项"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:991
msgid "Dashboard items order"
msgstr "仪表板项目顺序"

#: src/Process/Backend/UserPreferences.php:994
msgid "Reset dashboard items order"
msgstr "重置仪表盘上的项目顺序"

#: src/Process/Backend/Users.php:41 src/Process/Backend/UsersActions.php:268
msgid "Set permissions"
msgstr "设置权限"

#: src/Process/Backend/Users.php:112
msgid "User has been successfully removed."
msgstr "成功移除用户。"

#: src/Process/Backend/Users.php:115
msgid "The permissions have been successfully updated."
msgstr "成功更新权限。"

#: src/Process/Backend/Users.php:141
msgid "Selected users action:"
msgstr "选择的用户的动作："

#: src/Process/Backend/UsersActions.php:77
msgid "No blog or user given."
msgstr "没有指定博客或用户。"

#: src/Process/Backend/UsersActions.php:88
msgid "You cannot delete yourself."
msgstr "你不能删除你自己。"

#: src/Process/Backend/UsersActions.php:100
msgid "User has been successfully deleted."
msgstr "用户已被成功删除。"

#: src/Process/Backend/UsersActions.php:194
msgid "Back to user profile"
msgstr "返回到用户资料"

#: src/Process/Backend/UsersActions.php:219
#, php-format
msgid "Choose one or more blogs to which you want to give permissions to users %s."
msgstr "选择一个或者多个您想要赋予用户 %s 权限的博客。"

#: src/Process/Backend/UsersActions.php:233
msgid "Entries"
msgstr "文章"

#: src/Process/Backend/UsersActions.php:251
msgid "select"
msgstr "选择"

#: src/Process/Backend/UsersActions.php:297
#, php-format
msgid "You are about to change permissions on the following blogs for users %s."
msgstr "您将为用户 %s 改变在下列博客的权限。"

#: src/Process/Backend/UsersActions.php:346
msgid "Validate permissions"
msgstr "验证权限"

#: src/Process/Install/Install.php:141
msgid "Please set a master key (DC_MASTER_KEY) in configuration file."
msgstr "请在配置文件中设置一个管理者钥匙(DC_MASTER_KEY)。"

#: src/Process/Install/Install.php:148 src/Process/Install/Wizard.php:155
msgid "Dotclear is already installed."
msgstr "Dotclear 已被安装。"

#: src/Process/Install/Install.php:155 src/Process/Install/Wizard.php:149
msgid "Dotclear cannot be installed."
msgstr "Dotclear 无法被安装。"

#: src/Process/Install/Install.php:184
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的邮箱地址"

#: src/Process/Install/Install.php:247
msgid "My first blog"
msgstr "我的第一个博客"

#: src/Process/Install/Install.php:260
msgid "%A, %B %e %Y"
msgstr "%A, %B %e %Y"

#: src/Process/Install/Install.php:336
msgid "Welcome to Dotclear!"
msgstr "欢迎来到 Dotclear！"

#: src/Process/Install/Install.php:337
msgid "This is your first entry. When you're ready to blog, log in to edit or delete it."
msgstr "这是您的第一篇文章。当您准备写博客，登入修改或者删除它。"

#: src/Process/Install/Install.php:349
msgid "Dotclear Team"
msgstr "Dotclear 团队"

#: src/Process/Install/Install.php:352
msgid "<p>This is a comment.</p>\n"
"<p>To delete it, log in and view your blog's comments. Then you might remove or edit it.</p>"
msgstr "<p>这是一个评论。</p>\n"
"<p>要删除它，登入并查看您的博客评论。然后您可以移除或者修改它。</p>"

#: src/Process/Install/Install.php:409
msgid "Dotclear Install"
msgstr "点清安装"

#: src/Process/Install/Install.php:423
msgid "show"
msgstr "显示"

#: src/Process/Install/Install.php:431
msgid "Dotclear installation"
msgstr "Dotclear 安装"

#: src/Process/Install/Install.php:435
#, php-format
msgid "Cache directory %s is not writable."
msgstr "缓存目录 %s 不可写。"

#: src/Process/Install/Install.php:443
msgid "Configuration file has been successfully created."
msgstr "配置文件已被成功创建。"

#: src/Process/Install/Install.php:448 src/Process/Install/Install.php:453
msgid "User information"
msgstr "用户信息"

#: src/Process/Install/Install.php:450
msgid "Please provide the following information needed to create the first user."
msgstr "请提供以下需要的信息来创建第一个用户。"

#: src/Process/Install/Install.php:475
msgid "Username and password"
msgstr "用户名和密码"

#: src/Process/Install/Install.php:521
msgid "All done!"
msgstr "一切完成！"

#: src/Process/Install/Install.php:525
msgid "Dotclear has been successfully installed. Here is some useful information you should keep."
msgstr "Dotclear 已经成功安装。这是一些您应当保留的有用信息。"

#: src/Process/Install/Install.php:527
msgid "Your account"
msgstr "您的帐户"

#: src/Process/Install/Install.php:533
msgid "Your blog"
msgstr "您的博客"

#: src/Process/Install/Install.php:535
msgid "Blog address:"
msgstr "博客地址："

#: src/Process/Install/Install.php:536
msgid "Administration interface:"
msgstr "管理界面："

#: src/Process/Install/Install.php:540
msgid "Manage your blog now"
msgstr "现在开始管理您的博客"

#: src/Process/Install/Install.php:547
msgid "Installation can not be completed"
msgstr "无法完成安装"

#: src/Process/Install/Install.php:549
msgid "For the said reasons, Dotclear can not be installed. Please refer to <a href=\"https://dotclear.org/documentation/2.0/admin/install\">the documentation</a> to learn how to correct the problem."
msgstr "由于上述原因，Dotclear不能被安装。请参考 <a href=\"https://dotclear.org/documentation/2.0/admin/install\">文档</a> ，了解如何纠正这个问题。"

#: src/Process/Install/Wizard.php:98
#, php-format
msgid "Path <strong>%s</strong> is not writable."
msgstr "路径 <strong>%s</strong> 是不可写的。"

#: src/Process/Install/Wizard.php:99
msgid "Dotclear installation wizard could not create configuration file for you. You must change folder right or create the <strong>config.php</strong> file manually, please refer to <a href=\"https://dotclear.org/documentation/2.0/admin/install\">the documentation</a> to learn how to do this."
msgstr "Dotclear安装向导不能为你创建配置文件。你必须改变文件夹的权利或手动创建 <strong>config.php</strong> 文件，请参考 <a href=\"https://dotclear.org/documentation/2.0/admin/install\">文档</a> 来学习如何做。"

#: src/Process/Install/Wizard.php:131
#, php-format
msgid "Cannot write \"%s\" directory."
msgstr "不能写入 \"%s\" 目录。"

#: src/Process/Install/Wizard.php:159
msgid "Master email is not valid."
msgstr "主人的电子邮件是无效的。"

#: src/Process/Install/Wizard.php:165
#, php-format
msgid "File %s does not exist."
msgstr "%s 文件不存在。"

#: src/Process/Install/Wizard.php:170 src/Process/Install/Wizard.php:191
#, php-format
msgid "Cannot write %s file."
msgstr "无法写入 %s 文件。"

#: src/Process/Install/Wizard.php:234 src/Process/Install/Wizard.php:242
msgid "Dotclear installation wizard"
msgstr "Dotclear 安装向导"

#: src/Process/Install/Wizard.php:248
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: src/Process/Install/Wizard.php:249
msgid "To complete your Dotclear installation and start writing on your blog, we just need to know how to access your database and who you are. Just fill this two steps wizard with this information and we will be done."
msgstr "为了完成你的Dotclear安装并开始在你的博客上写作，我们只需要知道如何访问你的数据库和你是谁。只要把这些信息填入这个两步向导，我们就可以完成了。"

#: src/Process/Install/Wizard.php:252
msgid "Attention:"
msgstr "请注意："

#: src/Process/Install/Wizard.php:253
msgid "this wizard may not function on every host. If it does not work for you, please refer to <a href=\"https://dotclear.org/documentation/2.0/admin/install\">the documentation</a> to learn how to create the <strong>config.php</strong> file manually."
msgstr "这个向导可能不是在每个主机上都有效。如果它对你不起作用，请参考 <a href=\"https://dotclear.org/documentation/2.0/admin/install\">文档</a> ，学习如何手动创建 <strong>config.php</strong> 文件。"

#: src/Process/Install/Wizard.php:260
msgid "System information"
msgstr "系统信息"

#: src/Process/Install/Wizard.php:262
msgid "Please provide the following information needed to create your configuration file."
msgstr "请提供以下需要的信息来创建您的配置文件。"

#: src/Process/Install/Wizard.php:266
msgid "Database type:"
msgstr "数据库类型："

#: src/Process/Install/Wizard.php:270
msgid "MySQLi"
msgstr "ǞǞǞ"

#: src/Process/Install/Wizard.php:271
msgid "MySQLi (full UTF-8)"
msgstr "MySQLi(全UTF-8)"

#: src/Process/Install/Wizard.php:272
msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL"

#: src/Process/Install/Wizard.php:273
msgid "SQLite"
msgstr "SQLite"

#: src/Process/Install/Wizard.php:274
msgid "Driver"
msgstr "驱动程序"

#: src/Process/Install/Wizard.php:276
msgid "Database Host Name:"
msgstr "数据库主机名："

#: src/Process/Install/Wizard.php:278
msgid "Database Name:"
msgstr "数据库名称："

#: src/Process/Install/Wizard.php:280
msgid "Database User Name:"
msgstr "数据库用户名："

#: src/Process/Install/Wizard.php:282
msgid "Database Password:"
msgstr "数据库密码："

#: src/Process/Install/Wizard.php:284
msgid "Database Tables Prefix:"
msgstr "数据库表前缀："

#: src/Process/Install/Wizard.php:287
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: src/Process/Install/Wizard.php:290
msgid "Master Email: (used as sender for password recovery)"
msgstr "主电子邮件：(作为密码恢复的发件人)"

#: src/Process/Install/Wizard.php:298 src/Process/Upgrade/Digests.php:254
#: src/Process/Upgrade/Digests.php:275
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:90 src/Process/Upgrade/Backup.php:69
#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:63
msgid "It seems that backup directory does not exist, upgrade can not be performed."
msgstr "备份目录似乎不存在，因此无法进行升级。"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:114 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:87
msgid "It seems that there are no \"digests\" file on your system, upgrade can not be performed."
msgstr "您的系统中似乎没有 \"摘要 \"文件，因此无法进行升级。"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:156 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:135
#, php-format
msgid "Downloaded Dotclear archive seems to be corrupted. Try <a %s>download it</a> again."
msgstr "下载的 Dotclear 压缩包似乎损坏了。尝试再次<a %s>下载它</a>。"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:160 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:139
msgid "If this problem persists try to <a href=\"https://dotclear.org/download\">update manually</a>."
msgstr "如果这个问题仍然存在，请尝试 <a href=\"https://dotclear.org/download\">手动更新</a>。"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:198 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:175
msgid "The following files of your Dotclear installation have been modified so we won't try to update your installation. Please try to <a href=\"https://dotclear.org/download\">update manually</a>."
msgstr "您的 Dotclear 中下列文件已被修改，所以我们将不会尝试更新您的安装。请尝试<a href=\"https://dotclear.org/download\">手动更新</a>。"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:199
msgid "You can bypass this warning by updating installation disgets file."
msgstr "您可以通过更新安装 disgets 文件绕过此警告。"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:202 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:178
#, php-format
msgid "The following files of your Dotclear installation are not readable. Please fix this or try to make a backup file named %s manually."
msgstr "您的 Dotclear 中下列文件不可读取。请修正或者尝试手动创建一个名为 %s 的备份文件。"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:206 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:182
msgid "The following files of your Dotclear installation cannot be written. Please fix this or try to <a href=\"https://dotclear.org/download\">update manually</a>."
msgstr "您的 Dotclear 中下列文件不可写。请修正或者尝试<a href=\"https://dotclear.org/download\">手动更新</a>。"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:273
#, php-format
msgid "Required PHP version %s or higher"
msgstr "所需 PHP 版本 %s 或更高"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:280 src/Process/Upgrade/Attic.php:281
msgid "Release note"
msgstr "发布说明"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:291
msgid "Select intermediate stable release to update to:"
msgstr "选择要更新到的中间稳定版本："

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:304
msgid "There are no additionnal informations about releases listed here, you should carefully read the information post associated with selected release on Dotclear's blog."
msgstr "这里没有关于发行版的其他信息，您应该仔细阅读 Dotclear 博客上与所选发行版相关的信息帖子。"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:314
#, php-format
msgid "Are you sure to update to version %s?"
msgstr "您确定要更新到 %s版本吗？"

#: src/Process/Upgrade/Attic.php:320 src/Process/Upgrade/Digests.php:174
#: src/Process/Upgrade/Digests.php:187 src/Process/Upgrade/Upgrade.php:263
msgid "Update Dotclear"
msgstr "更新 Dotclear"

#: src/Process/Upgrade/Auth.php:179 src/Process/Upgrade/Auth.php:191
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: src/Process/Upgrade/Auth.php:238
msgid "Back to normal dashboard"
msgstr "返回正常仪表板"

#: src/Process/Upgrade/Backup.php:61 src/Process/Upgrade/Backup.php:212
msgid "Backups and restore"
msgstr "备份和恢复"

#: src/Process/Upgrade/Backup.php:104 src/Process/Upgrade/Backup.php:120
#, php-format
msgid "Unable to delete file %s"
msgstr "无法删除文件 %s"

#: src/Process/Upgrade/Backup.php:108 src/Process/Upgrade/Backup.php:122
msgid "Backup deleted."
msgstr "备份已删除。"

#: src/Process/Upgrade/Backup.php:130
msgid "Backup restored."
msgstr "恢复备份。"

#: src/Process/Upgrade/Backup.php:144
msgid "There are no backups available."
msgstr "没有备份。"

#: src/Process/Upgrade/Backup.php:176
msgid "Backups of previously updates"
msgstr "备份以前的更新"

#: src/Process/Upgrade/Backup.php:187
msgid "Revert to selected file"
msgstr "恢复到选择的文件"

#: src/Process/Upgrade/Backup.php:188
msgid "Delete selected file"
msgstr "删除选择的文件"

#: src/Process/Upgrade/Backup.php:195
msgid "Please note that reverting your Dotclear version may have some unwanted side-effects. Consider reverting only if you experience strong issues with this new version."
msgstr "请注意恢复您的 Dotclear 版本可能产生一些不希望的副作用。仅在您使用新版本遇到重大问题的时候考虑恢复。"

#: src/Process/Upgrade/Backup.php:196
#, php-format
msgid "You should not revert to version prior to last one (%s)."
msgstr "您不能恢复到先于最后一个 (%s) 的版本。"

#: src/Process/Upgrade/Backup.php:200
msgid "Delete all files but last"
msgstr "删除除最后一个文件之外的所有文件"

#: src/Process/Upgrade/Cache.php:46
msgid "Templates cache directory emptied."
msgstr "模板缓存目录清空。"

#: src/Process/Upgrade/Cache.php:51
msgid "Repositories cache directory emptied."
msgstr "库缓存目录已清空。"

#: src/Process/Upgrade/Cache.php:56
msgid "Dotclear versions cache directory emptied."
msgstr "Dotclear 版本缓存目录已清空。"

#: src/Process/Upgrade/Cache.php:74
msgid "Cache management"
msgstr "缓存管理"

#: src/Process/Upgrade/Cache.php:89
msgid "Cache folders"
msgstr "缓存文件夹"

#: src/Process/Upgrade/Cache.php:95
msgid "Empty templates cache directory"
msgstr "清空模板缓存目录"

#: src/Process/Upgrade/Cache.php:97
msgid "Empty repositories cache directory"
msgstr "清空版本库缓存目录"

#: src/Process/Upgrade/Cache.php:99
msgid "Empty Dotclear versions cache directory"
msgstr "清空 Dotclear 版本缓存目录"

#: src/Process/Upgrade/Digests.php:106
msgid "The updates have been performed."
msgstr "已进行更新。"

#: src/Process/Upgrade/Digests.php:110
msgid "No changed filed have been found, nothing to do!"
msgstr "未找到已更改的文件，无事可做！"

#: src/Process/Upgrade/Digests.php:113
msgid "This tool has already been run once."
msgstr "该工具已运行过一次。"

#: src/Process/Upgrade/Digests.php:134
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: src/Process/Upgrade/Digests.php:139
msgid "Corrupted files"
msgstr "文件损坏"

#: src/Process/Upgrade/Digests.php:163
msgid "Download backup of digests file."
msgstr "下载摘要文件的备份。"

#: src/Process/Upgrade/Digests.php:183
msgid "Digests file is up to date."
msgstr "摘要文件是最新的。"

#: src/Process/Upgrade/Digests.php:201
msgid "The following files will have their checksum faked:"
msgstr "以下文件的校验和将被伪造："

#: src/Process/Upgrade/Digests.php:218
msgid "The following files digests will have their checksum cleaned:"
msgstr "以下文件摘要的校验和将被清除："

#: src/Process/Upgrade/Digests.php:233
msgid "Still ok to continue"
msgstr "仍然可以继续"

#: src/Process/Upgrade/Digests.php:250
msgid "Remove the backup digest file, I want to play again"
msgstr "删除备份摘要文件，我想重新播放"

#: src/Process/Upgrade/Digests.php:271
msgid "I have read and understood the disclaimer and wish to continue anyway."
msgstr "我已阅读并理解免责声明，并希望继续阅读。"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:53
#, php-format
msgid "Installed Dotclear version is %s"
msgstr "安装的 Dotclear 版本是 %s"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:54
#, php-format
msgid "Installed PHP version is %s, next Dotclear release required %s or earlier."
msgstr "安装的 PHP 版本是 %s，下一个 Dotclear 版本需要 %s 或更早版本。"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:71
#, php-format
msgid "Backup directory \"%s\" does not exist or is not writable."
msgstr "备份目录 \"%s\" 不存在或不可写。"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:75
msgid "Your are using Sqlite database driver, Database structure upgrade will NOT be performed."
msgstr "如果您使用的是 Sqlite 数据库驱动程序，则不会进行数据库结构升级。"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:79
msgid "Your are using developement release, some features are not available."
msgstr "您现在使用的是开发版，某些功能还不可用。"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:82
#, php-format
msgid "Dotclear digests file \"%s\" is not readable."
msgstr "Dotclear 摘要文件 \"%s\" 无法读取。"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:86 src/Process/Upgrade/Plugins.php:129
msgid "Official plugins repository could not be updated as there is no URL set in configuration."
msgstr "由于配置中未设置 URL，因此无法更新官方插件库。"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:91
msgid "Do you read the official post about this release on Dotclear's blog?"
msgstr "您是否在 Dotclear 的博客上阅读了关于此次发布的官方文章？"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:92
msgid "Does your system support this release requirements like PHP version?"
msgstr "您的系统是否支持此版本的要求，如 PHP 版本？"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:93
msgid "Does your plugins and themes are up to date?"
msgstr "您的插件和主题是最新的吗？"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:94
msgid "Note if some plugins crash your installation, go back here to disable or to remove or to update them."
msgstr "注意，如果某些插件导致安装崩溃，请返回此处禁用、删除或更新它们。"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:95
msgid "Once update done, do not forget to check and update blogs themes."
msgstr "更新完成后，不要忘记检查和更新博客主题。"

#: src/Process/Upgrade/Home.php:155
msgid "Before performing update you should take into account some informations listed bellow:"
msgstr "在进行更新之前，您应该考虑以下一些信息："

#: src/Process/Upgrade/Langs.php:357
msgid "Install or upgrade languages from available languages"
msgstr "从可用语言中安装或升级语言"

#: src/Process/Upgrade/Langs.php:399
msgid "Install or upgrade languages from an upload a zip file"
msgstr "通过上传 zip 文件安装或升级语言"

#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:68
msgid "Some plugins could not be loaded."
msgstr "某些插件无法加载。"

#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:339
msgid "There is no module to check"
msgstr "没有模块可检查"

#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:347
msgid "Store version"
msgstr "商店版本"

#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:349
msgid "Check stores versions"
msgstr "检查存储版本"

#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:357
msgid "Check lastest stores versions"
msgstr "检查最新存储版本"

#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:360
#, php-format
msgid "You can check repositories for modules written explicitly for Dotclear release greater than %s."
msgstr "您可以检查软件仓库中明确为 Dotclear 版本大于 %s编写的模块。"

#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:384 src/Process/Upgrade/Plugins.php:427
msgid "No version available"
msgstr "无版本"

#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:386
msgid "No update available"
msgstr "无更新信息"

#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:388
msgid "Newer version available"
msgstr "有更新的版本"

#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:441
msgid "Modules list"
msgstr "模块列表"

#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:456
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"

#: src/Process/Upgrade/Plugins.php:460
msgid "Written for Dotclear"
msgstr "为 Dotclear 编写"

#: src/Process/Upgrade/Replay.php:63
#, php-format
msgid "Grow up from version %s successfully replayed."
msgstr "从版本 %s 成功重放，成长起来。"

#: src/Process/Upgrade/Replay.php:81
msgid "Replay update actions"
msgstr "重放更新操作"

#: src/Process/Upgrade/Replay.php:99
msgid "Replay grow up action from version:"
msgstr "重温版本中的成长历程："

#: src/Process/Upgrade/Replay.php:106
msgid "Replay version lower than the last one can break your installation, do it at your own risk."
msgstr "重放版本低于上一版本可能会破坏您的安装，风险自负。"

#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:258
msgid "To upgrade your Dotclear installation simply click on the following button. A backup file of your current installation will be created in your root directory."
msgstr "要升级您的 Dotclear，只需点击下列按钮。一个您现有安装的备份文件将在您的根目录生成。"

#: src/Process/Upgrade/Upgrade.php:266
msgid "This update may potentially require some precautions, you should carefully read the information post associated with this release (see above)."
msgstr "这个更新可能需要一些预防措施，你应该仔细阅读与这个版本相关的信息贴（见上文）。"

#: src/Schema/Extension/Log.php:44
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: src/Schema/Extension/PostPublic.php:50
msgid "Read"
msgstr "读取"

